{"index":291,"sub_uri":"Q547185","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Francis Spellman","lineid":465,"uuid":"6f16b247-9c65-418f-bdfc-082e09dbb130"}
{"index":51,"sub_uri":"Q383322","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa eleito Est\u00eav\u00e3o","lineid":75,"uuid":"b4dab15f-d483-466a-b2ae-c92d2cd83415"}
{"index":141,"sub_uri":"Q3298582","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Mathias Loras","lineid":229,"uuid":"f72813b1-5dd9-4c36-971c-2bbaafaee03f"}
{"index":38,"sub_uri":"Q454584","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Miloslav Vlk","lineid":55,"uuid":"0eea9ad3-113e-417f-ae67-96fe599cfdf8"}
{"index":204,"sub_uri":"Q507540","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Rafael Merry del Val","lineid":323,"uuid":"7b4b297c-11a3-4f86-8297-8c5ba6733a55"}
{"index":372,"sub_uri":"Q458202","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Leonardo Sandri","lineid":575,"uuid":"d323403e-3f00-4960-a332-f98bccf9d9e3"}
{"index":423,"sub_uri":"Q1862062","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Luigi Dadaglio","lineid":666,"uuid":"ffeb321f-c0ab-4834-ba5b-3b26507c69ab"}
{"index":512,"sub_uri":"Q599501","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Antonio Agliardi","lineid":791,"uuid":"4579f1e3-6f24-43ed-9205-7cfc98b6761f"}
{"index":135,"sub_uri":"Q216946","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Carlos Borromeu","lineid":220,"uuid":"31aa28e8-6238-4367-a455-f5f4de9b39d5"}
{"index":308,"sub_uri":"Q44011","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Greg\u00f3rio de Nazianzo","lineid":486,"uuid":"182aaa91-90c3-4ec3-8b6e-8329890387dd"}
{"index":164,"sub_uri":"Q42887","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Clemente I","lineid":267,"uuid":"27b8a640-39fc-4d92-b9cf-09ba5ebb819e"}
{"index":102,"sub_uri":"Q56228","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Bruno I, Arcebispo de Col\u00f4nia","lineid":164,"uuid":"e64df5a5-ce25-4e04-a8d5-8bd2bce9c472"}
{"index":248,"sub_uri":"Q697159","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Loris Francesco Capovilla","lineid":399,"uuid":"7566a0a9-ed42-41e1-9393-5db8e1f75525"}
{"index":541,"sub_uri":"Q44947","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Ruperto de Salzburgo","lineid":840,"uuid":"2dc8ca1d-04bb-46ee-923a-c630f5ca2721"}
{"index":187,"sub_uri":"Q1337909","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Pietro Accolti","lineid":300,"uuid":"d5b2c3c8-5692-4a04-b10c-9fdd270c4afd"}
{"index":557,"sub_uri":"Q601068","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Antonio Caggiano","lineid":864,"uuid":"a6926222-884a-4d5f-bf95-7024a9179365"}
{"index":259,"sub_uri":"Q161351","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Inoc\u00eancio VIII","lineid":415,"uuid":"32623ace-14dc-45b6-81b2-f5bf281c6f70"}
{"index":349,"sub_uri":"Q78351","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Johannes Junius","lineid":544,"uuid":"10beb965-2564-45ac-b577-27c7906133ff"}
{"index":281,"sub_uri":"Q729679","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Francis Bourne","lineid":452,"uuid":"86b8e654-8e56-4e0e-a2a2-2d5ae40f4280"}
{"index":361,"sub_uri":"Q712257","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Incmaro de Reims","lineid":558,"uuid":"0b0acf5f-1dab-45f6-bbd5-28ff334c34b4"}
{"index":203,"sub_uri":"Q1680406","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"James Francis McIntyre","lineid":322,"uuid":"fd1655df-17c9-4bc8-8297-f54f0820bac4"}
{"index":458,"sub_uri":"Q43749","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Kazimierz Nycz","lineid":713,"uuid":"d28f5533-3a52-4c9a-833e-3c4f9bb0db19"}
{"index":110,"sub_uri":"Q185073","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Nest\u00f3rio","lineid":175,"uuid":"4b26d944-9aef-43fd-bfd5-2a44e2bb6517"}
{"index":357,"sub_uri":"Q350963","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Adam Stefan Sapieha","lineid":553,"uuid":"6ba6cfcf-eb52-4274-b3cd-4c7cf15c9d15"}
{"index":474,"sub_uri":"Q44024","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Atan\u00e1sio de Alexandria","lineid":738,"uuid":"07017432-16c0-4cda-9029-466181a0361c"}
{"index":200,"sub_uri":"Q521184","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Angelo Comastri","lineid":318,"uuid":"5b2ac469-2b65-4853-8a21-0638f482ca5f"}
{"index":405,"sub_uri":"Q43739","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Pio X","lineid":630,"uuid":"74acbfa2-6440-4707-9b85-7b043be29212"}
{"index":568,"sub_uri":"Q628738","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Cahal Brendan Daly","lineid":881,"uuid":"e82b865e-83b7-49fa-84e5-16fd967572e5"}
{"index":263,"sub_uri":"Q1335295","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Godofredo de Montbray","lineid":419,"uuid":"7306e5f2-cefb-414e-9146-ef52425d59fc"}
{"index":442,"sub_uri":"Q170654","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Calisto II","lineid":692,"uuid":"0ac9bcd5-fd05-4c25-b125-1780b85efc7a"}
{"index":92,"sub_uri":"Q154526","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Eginhardo","lineid":149,"uuid":"de32674e-6fb2-4551-bab0-762db2b49efa"}
{"index":569,"sub_uri":"Q456069","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Ildefonso de Toledo","lineid":882,"uuid":"872a9e0d-aaf9-4972-b252-5af33389364c"}
{"index":363,"sub_uri":"Q160609","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Inoc\u00eancio IV","lineid":561,"uuid":"788396b7-8961-4f84-b54f-5fc907b25a51"}
{"index":467,"sub_uri":"Q171622","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Greg\u00f3rio XIV","lineid":729,"uuid":"4fda18f1-8937-4e5e-b4d8-6e47a640cb8e"}
{"index":560,"sub_uri":"Q318504","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Abel de Reims","lineid":870,"uuid":"92525ea2-9db7-4f53-9f66-4bc9f3f648e2"}
{"index":215,"sub_uri":"Q172383","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Papa Silvestre II","lineid":342,"uuid":"4d31cf4b-4716-4611-8a95-04274e177e76"}
{"index":444,"sub_uri":"Q304056","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Renato Raffaele Martino","lineid":695,"uuid":"1e7a4d06-c8c9-4884-849e-e9bf42ceb9f1"}
{"index":2,"sub_uri":"Q43727","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Papa Le\u00e3o XII","lineid":3,"uuid":"d897d65f-e084-4a22-b423-7a2d5c3641d8"}
{"index":115,"sub_uri":"Q472833","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Haimo de Halberstadt","lineid":181,"uuid":"3dfcfedc-95cd-4ec2-8b74-2811ca0eaaf7"}
{"index":314,"sub_uri":"Q2494","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Bento XVI","lineid":494,"uuid":"bdea75bc-e107-4211-ac62-5ea83c12a904"}
{"index":121,"sub_uri":"Q1236383","obj_uri":"Q83307","obj_label":"ministro","sub_label":"Francisco Silvela y le Vielleuze","lineid":192,"uuid":"efd96432-1e3e-4812-a3ba-ab7e5727d7ac"}
{"index":194,"sub_uri":"Q32520","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Agostinho de Cantu\u00e1ria","lineid":308,"uuid":"edb5663a-71f7-4d74-b8e7-6d2e1836cdc5"}
{"index":459,"sub_uri":"Q202685","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Terrence Prendergast","lineid":714,"uuid":"e3049007-d55e-4b01-8576-69050d50bc8f"}
{"index":72,"sub_uri":"Q43689","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Ambr\u00f3sio de Mil\u00e3o","lineid":115,"uuid":"facb1cc5-0a5d-4ff2-ad3a-24d1bb3598c5"}
{"index":249,"sub_uri":"Q285693","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"\u00d3sio de C\u00f3rdoba","lineid":400,"uuid":"8d862d3e-5946-4207-b9e4-989a9724e3d4"}
{"index":518,"sub_uri":"Q171537","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa C\u00f3non","lineid":799,"uuid":"5af75e14-32fe-4a82-bcce-4737cb374b52"}
{"index":18,"sub_uri":"Q182489","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Le\u00e3o VII","lineid":27,"uuid":"dc01cc44-f2f8-47e3-8587-5e224a5a7f52"}
{"index":366,"sub_uri":"Q738446","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Emmanuel Milingo","lineid":565,"uuid":"01d52216-523e-4041-9e74-d9fd99e65cca"}
{"index":386,"sub_uri":"Q953375","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Eugeniusz Baziak","lineid":599,"uuid":"d01368db-fe97-4544-8f95-d5c6eaab8187"}
{"index":563,"sub_uri":"Q227963","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Jo\u00e3o XVII","lineid":873,"uuid":"77cecedc-ce5c-496b-b830-e1a41948126c"}
{"index":211,"sub_uri":"Q26901","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Lu\u00eds Ant\u00f4nio Gokim Tagle","lineid":338,"uuid":"2eb5c3a5-abb7-43bc-bba1-25116ae8df1b"}
{"index":553,"sub_uri":"Q44752","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Angelo Sodano","lineid":856,"uuid":"fe3d5554-494f-4dc3-a644-9d26d7fd09a6"}
{"index":396,"sub_uri":"Q2568857","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Shlomo Lahat","lineid":615,"uuid":"8e76fcdc-c72d-470a-a3b1-c349ec3bf319"}
{"index":244,"sub_uri":"Q42323","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Papa Pio XI","lineid":395,"uuid":"7666ee5c-1466-4e9a-9aa0-1642e21edae6"}
{"index":431,"sub_uri":"Q665962","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Paulo Evaristo Arns","lineid":675,"uuid":"47d54ff6-791b-4d15-b2be-2d63a4b8278a"}
{"index":191,"sub_uri":"Q3332473","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Eamon Martin","lineid":304,"uuid":"61aa7686-90e7-4a7c-9c53-d9df1a7be0cc"}
{"index":334,"sub_uri":"Q470625","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"John Njue","lineid":522,"uuid":"ac045e2e-ae72-4a52-844f-7b6435aa9e73"}
{"index":186,"sub_uri":"Q195694","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Josyp Slipyj","lineid":298,"uuid":"0134e238-5959-4078-9717-cb736c923a5f"}
{"index":468,"sub_uri":"Q227976","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Jo\u00e3o X","lineid":730,"uuid":"9d916f59-66e3-49f1-a9fb-dab76c8e8337"}
{"index":190,"sub_uri":"Q527450","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"George Basil Hume","lineid":303,"uuid":"9163dd28-e075-47b9-921c-f0d37d097f9c"}
{"index":77,"sub_uri":"Q1771991","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Amanieu d'Albret","lineid":127,"uuid":"10a491e1-709e-475d-b0c6-8938a570d068"}
{"index":154,"sub_uri":"Q1382707","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Salvatore Pennacchio","lineid":248,"uuid":"adc6d6cc-c507-49a7-aea9-da1766295d48"}
{"index":570,"sub_uri":"Q2494","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Papa Bento XVI","lineid":883,"uuid":"29925b0e-4528-40f5-9805-a611d6166494"}
{"index":403,"sub_uri":"Q46090","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Silvestre III","lineid":625,"uuid":"62918270-eb91-4e6d-8596-ca274227c1be"}
{"index":441,"sub_uri":"Q5565392","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Giuseppe Cozza Luzi","lineid":690,"uuid":"5350d145-9b5f-485c-bedd-71a45e5ddaa8"}
{"index":117,"sub_uri":"Q42323","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Pio XI","lineid":185,"uuid":"203f82a3-0d54-42e2-bac1-965fe378540e"}
{"index":312,"sub_uri":"Q170385","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Papa L\u00facio II","lineid":491,"uuid":"c068adb5-ced2-4edb-b579-b92fcd69f068"}
{"index":87,"sub_uri":"Q101437","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Pio II","lineid":140,"uuid":"8d9d895e-c49f-4585-b38c-1c7cb60308cf"}
{"index":89,"sub_uri":"Q4108928","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Piotr Gamrat","lineid":143,"uuid":"7d9cb0c0-d743-4b46-9ab2-502f995a4a7a"}
{"index":434,"sub_uri":"Q45615","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Robert Zollitsch","lineid":681,"uuid":"8b32493d-9875-4a43-a4ef-b4c9d821b05f"}
{"index":290,"sub_uri":"Q2670157","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Amateur d'Auxerre","lineid":464,"uuid":"a5beedc4-25e5-45ab-8849-8c1caada8d49"}
{"index":273,"sub_uri":"Q170386","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Inoc\u00eancio II","lineid":439,"uuid":"2dfa6f94-9f1a-496c-aed0-1c4921e6c8e6"}
{"index":416,"sub_uri":"Q175299","obj_uri":"Q184299","obj_label":"X\u00e1","sub_label":"Fat\u2032h Ali Shah Qajar","lineid":653,"uuid":"588cedcc-404c-422b-8b2e-133d29a37cb0"}
{"index":132,"sub_uri":"Q703429","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Corrado Bafile","lineid":216,"uuid":"b75acdd1-68ad-4375-9c4c-ec125fd93c20"}
{"index":319,"sub_uri":"Q546137","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Geraldo Majella Agnelo","lineid":500,"uuid":"d907f6d7-b951-409e-b7da-1644d510318b"}
{"index":321,"sub_uri":"Q318497","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Carlo Maria Martini","lineid":505,"uuid":"3425c50c-bc7c-4add-82eb-8dd5e91b2af9"}
{"index":543,"sub_uri":"Q429080","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Gabriel Zubeir Wako","lineid":842,"uuid":"ca5a97ac-aaee-42f2-b606-f44d227e0319"}
{"index":257,"sub_uri":"Q160182","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Hon\u00f3rio III","lineid":412,"uuid":"bed3cd67-6348-4aaa-8ffd-3d4f7a4b2b12"}
{"index":173,"sub_uri":"Q712605","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"James Gibbons","lineid":281,"uuid":"7047c947-6dc8-4aa9-abf5-98202a0b9fd0"}
{"index":500,"sub_uri":"Q182086","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Agostino Casaroli","lineid":773,"uuid":"44f67471-3909-4f02-b12d-0c6ab53714ad"}
{"index":534,"sub_uri":"Q114760","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Ron Huldai","lineid":829,"uuid":"9615f01d-d778-4c0d-9082-bde40bf57f86"}
{"index":152,"sub_uri":"Q128019","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Pio VI","lineid":244,"uuid":"948f4604-f5b5-49c3-8d7c-e953d9159573"}
{"index":350,"sub_uri":"Q473539","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Giuseppe Siri","lineid":545,"uuid":"bf5883aa-7a12-40d9-8f94-94b779315661"}
{"index":143,"sub_uri":"Q966615","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Vicente Maria Strambi","lineid":232,"uuid":"8a661dff-4f58-4a35-b6b9-6b7f859d2a91"}
{"index":276,"sub_uri":"Q543393","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Giorgio La Pira","lineid":442,"uuid":"43af991c-df4d-4f2e-b5b8-b94af7d71cb6"}
{"index":42,"sub_uri":"Q525978","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"John Atcherley Dew","lineid":60,"uuid":"07dc40f2-2281-4bfa-bcbf-611d60dabd0a"}
{"index":36,"sub_uri":"Q777552","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Antonmaria Sauli","lineid":51,"uuid":"92ca34d1-12f2-4831-9754-7b09a2db301e"}
{"index":274,"sub_uri":"Q349912","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Adam Joseph Maida","lineid":440,"uuid":"c25d4e14-80e8-47c5-b3a2-b9f4f2fd36d9"}
{"index":295,"sub_uri":"Q223419","obj_uri":"Q132050","obj_label":"governador","sub_label":"Manuel Roxas","lineid":470,"uuid":"9d4fc0f5-0e5a-4c4e-a1c2-cf93311096eb"}
{"index":420,"sub_uri":"Q160445","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"S\u00e3o Bonif\u00e1cio","lineid":658,"uuid":"d85ac0fa-276d-4ecf-9f90-5ec9ebfcb0ac"}
{"index":163,"sub_uri":"Q937519","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Samuel Ruiz","lineid":266,"uuid":"4565338e-b85a-45fb-867d-7dca43231e1e"}
{"index":527,"sub_uri":"Q131587","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Clemente XIV","lineid":815,"uuid":"5fd1e2c1-cfca-42a0-829f-f5bff9ed610d"}
{"index":452,"sub_uri":"Q45176","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Willem Jacobus E\u0133k","lineid":707,"uuid":"489f6df4-202c-48e3-84df-b1eb74f70154"}
{"index":113,"sub_uri":"Q318943","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Cornelius Otto Jansenius","lineid":178,"uuid":"0a13eaae-4a10-40bf-b2d1-65921e1058c3"}
{"index":542,"sub_uri":"Q171349","obj_uri":"Q184299","obj_label":"X\u00e1","sub_label":"Abas I","lineid":841,"uuid":"083ebb8f-f9af-4f5e-bdb9-62bd7f34d355"}
{"index":206,"sub_uri":"Q532830","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Ricardo Jamin Vidal","lineid":326,"uuid":"3f3f8155-ccb7-4b5f-9006-63ddfcf15ca2"}
{"index":56,"sub_uri":"Q101266","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Inoc\u00eancio X","lineid":84,"uuid":"8c34abec-14d7-463d-8f13-554371fd182c"}
{"index":351,"sub_uri":"Q60095","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Otto von Guericke","lineid":546,"uuid":"29c0469e-7f27-4f50-b8a0-7bbd72555f89"}
{"index":78,"sub_uri":"Q562489","obj_uri":"Q83307","obj_label":"ministro","sub_label":"Antonio Maura","lineid":129,"uuid":"c3761abe-6edc-4bdc-9978-890b0627dcca"}
{"index":258,"sub_uri":"Q162080","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa F\u00e9lix IV","lineid":413,"uuid":"788043e9-ca3c-4b7e-8fe6-6720aed537d8"}
{"index":15,"sub_uri":"Q63179","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Johann von Staupitz","lineid":21,"uuid":"ee307c8a-5450-4e66-b8f7-0f7b11d90a38"}
{"index":83,"sub_uri":"Q55772","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Franciszek Macharski","lineid":135,"uuid":"a50aa4b3-1b56-425b-bafa-f045f214ab7c"}
{"index":522,"sub_uri":"Q654071","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Giovanni Saldarini","lineid":804,"uuid":"31088242-6376-4bc6-8b09-a001db2987f0"}
{"index":35,"sub_uri":"Q691905","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Domenico Ferrata","lineid":48,"uuid":"b4dc5b10-047e-4c51-bb4e-a6b0d1b53114"}
{"index":325,"sub_uri":"Q295509","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Antipapa Louren\u00e7o","lineid":513,"uuid":"73584ea5-87e6-4960-b5f7-09bf171e685f"}
{"index":388,"sub_uri":"Q1871389","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Louis-Albert Vachon","lineid":603,"uuid":"73ac0d7d-669c-438b-b00a-1dabfcb4ed4c"}
{"index":324,"sub_uri":"Q25260","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Gedun Drub","lineid":511,"uuid":"de8860ed-0c1d-41d8-bf2b-773ccc7d88d1"}
{"index":305,"sub_uri":"Q346582","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Antipapa Pascoal III","lineid":483,"uuid":"04fb0d4e-7b7d-4331-b622-4676d57b9362"}
{"index":144,"sub_uri":"Q1699875","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"John Francis D'Alton","lineid":233,"uuid":"105614ef-729d-4b68-a979-c2f4ef920e04"}
{"index":63,"sub_uri":"Q709718","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Adelmo","lineid":93,"uuid":"5728c96a-9ab3-4d81-a424-a85ceff4850b"}
{"index":494,"sub_uri":"Q642716","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"William Godfrey","lineid":764,"uuid":"4a1f97f9-8c18-4560-ac95-0086c687b87d"}
{"index":546,"sub_uri":"Q378614","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Bernardin Gantin","lineid":848,"uuid":"d746468c-594d-4a3e-8115-4d8ea8d0ae9a"}
{"index":234,"sub_uri":"Q557980","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Paulo Cremona","lineid":372,"uuid":"8b1437d1-4fc6-434d-b27f-6c0089e03a54"}
{"index":424,"sub_uri":"Q503324","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Edward Idris Cassidy","lineid":667,"uuid":"da807df6-014c-4d59-9c99-0575e5b2e0e0"}
{"index":510,"sub_uri":"Q44934","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Ven\u00e2ncio Fortunato","lineid":788,"uuid":"0d261211-f909-42a3-87de-345ae5347cd9"}
{"index":250,"sub_uri":"Q170303","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Pel\u00e1gio I","lineid":401,"uuid":"7bf094b9-bba5-4c05-8e07-23a5fbb82bf7"}
{"index":217,"sub_uri":"Q1851906","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Pablo de Santa Maria","lineid":347,"uuid":"be9db367-d64f-488f-85eb-ec80450eb64f"}
{"index":370,"sub_uri":"Q179702","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Jo\u00e3o XVIII","lineid":573,"uuid":"12cdad60-c1ec-4405-99be-f99bc72e8f70"}
{"index":168,"sub_uri":"Q298664","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Roberto Belarmino","lineid":275,"uuid":"b7639a0b-64ad-42fb-a7ab-c4ab2eb678a4"}
{"index":533,"sub_uri":"Q1247737","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Cardinal Melchior de Polignac","lineid":828,"uuid":"d4a28026-e620-4baa-9674-1a3af083959a"}
{"index":79,"sub_uri":"Q1281783","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Maximiano de Ravena","lineid":131,"uuid":"82cc2cff-18ef-4554-98e1-c59c2f4810c7"}
{"index":255,"sub_uri":"Q127254","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Alexandre VII","lineid":409,"uuid":"2388cd45-1e17-4ab1-bc88-4bbc8be57160"}
{"index":380,"sub_uri":"Q532156","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Yordan Lechkov","lineid":586,"uuid":"20f45d89-d1e2-4422-881c-6d49c9f898a3"}
{"index":418,"sub_uri":"Q227721","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Marinho I","lineid":655,"uuid":"11757068-855b-4682-b2de-67ba704ca002"}
{"index":456,"sub_uri":"Q173000","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Adriano V","lineid":711,"uuid":"dc9b1cc4-adb1-4b75-9eb1-39d804ec7ad0"}
{"index":119,"sub_uri":"Q115625","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Bernard Fellay","lineid":187,"uuid":"da7a6c54-45b2-4bb4-a9d7-2b0fa2f9aaf6"}
{"index":198,"sub_uri":"Q328742","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Pedro Cris\u00f3logo","lineid":314,"uuid":"7260ab88-5462-4c7c-b610-6e1708878656"}
{"index":410,"sub_uri":"Q506140","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Rimbert","lineid":638,"uuid":"1a52cc95-8506-47a7-ba06-160f4c0f6fd2"}
{"index":503,"sub_uri":"Q1250993","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Maurice Michael Otunga","lineid":778,"uuid":"642ad241-e842-4d20-9285-0ce6f30a0700"}
{"index":415,"sub_uri":"Q560646","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"S\u00e3o Corbiniano","lineid":651,"uuid":"da4b0f03-cc05-4a88-b5c8-afde1d732fa3"}
{"index":103,"sub_uri":"Q615681","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Hieronymus von Colloredo","lineid":165,"uuid":"eba8f720-f765-4d04-a02e-6719ee947a4f"}
{"index":453,"sub_uri":"Q527450","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"George Basil Hume","lineid":708,"uuid":"2c975709-ec3c-4ed0-9c9f-c391c7ac2025"}
{"index":40,"sub_uri":"Q29480","obj_uri":"Q43292","obj_label":"sult\u00e3o","sub_label":"Abu Zacarias I\u00e1ia","lineid":57,"uuid":"4f326981-abad-44bb-86d9-e8edced067bd"}
{"index":536,"sub_uri":"Q134646","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Bonif\u00e1cio VIII","lineid":834,"uuid":"25156eb2-fe40-498a-9046-65b29fb3f4a2"}
{"index":52,"sub_uri":"Q1232795","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Exup\u00e9rio","lineid":77,"uuid":"7876eee9-848f-4e72-ae29-f5f34399b588"}
{"index":344,"sub_uri":"Q2604","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Pio XII","lineid":536,"uuid":"8d436c61-90a2-4058-b922-d90d0682e1a4"}
{"index":446,"sub_uri":"Q539434","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Angilberto","lineid":697,"uuid":"65a5375b-8823-4c5d-92b9-709fe303ed4f"}
{"index":177,"sub_uri":"Q704881","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Odilo Scherer","lineid":286,"uuid":"eeb079c8-0bd7-4288-888c-c46e942cec6d"}
{"index":481,"sub_uri":"Q117840","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Nicolau II","lineid":747,"uuid":"1eb67cf6-fa39-4b68-8299-58671b2331e2"}
{"index":70,"sub_uri":"Q30578","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Urbano II","lineid":110,"uuid":"84fa26ff-61f2-4db2-97d4-141e77756e34"}
{"index":341,"sub_uri":"Q1911445","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Maur\u00edcio Roy","lineid":530,"uuid":"f75da231-de4a-44cc-8c40-cbde9107de54"}
{"index":401,"sub_uri":"Q1380200","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Valerian Gracias","lineid":622,"uuid":"ecc88c98-5517-4844-a788-bb757f244249"}
{"index":116,"sub_uri":"Q386256","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Donald William Wuerl","lineid":183,"uuid":"2866ea2c-627e-4b86-ad93-11c19f6f6159"}
{"index":367,"sub_uri":"Q160445","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"S\u00e3o Bonif\u00e1cio","lineid":567,"uuid":"890f134b-d1b2-47f9-a64f-a5fe8386089f"}
{"index":157,"sub_uri":"Q45201","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Rainer Maria Woelki","lineid":255,"uuid":"f868b6cc-9ca8-4e46-af45-d5c5a2ba6597"}
{"index":207,"sub_uri":"Q577125","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Leandro de Sevilha","lineid":329,"uuid":"a644b8a1-e2ea-4f6f-b912-2cb4d1ff79af"}
{"index":517,"sub_uri":"Q954676","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Alfonso Manrique de Lara y Sol\u00eds","lineid":798,"uuid":"4c592dde-f93f-4a33-9549-0feded45f04c"}
{"index":13,"sub_uri":"Q553415","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Giuseppe Lazzarotto","lineid":19,"uuid":"461da34c-30b4-44cc-953f-7de4b485ffc1"}
{"index":348,"sub_uri":"Q703999","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Marian Jaworski","lineid":543,"uuid":"21122b4e-b7db-4ca0-b7c3-f8ca12d3c194"}
{"index":524,"sub_uri":"Q45066","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Joachim Meisner","lineid":807,"uuid":"32b3f503-a60c-4806-9fbf-680e0ca44816"}
{"index":307,"sub_uri":"Q1293017","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"S\u00e3o Tis\u00edlio","lineid":485,"uuid":"84ee56be-9f0e-4feb-b9dd-3a02e5683d17"}
{"index":462,"sub_uri":"Q503833","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Justin Francis Rigali","lineid":719,"uuid":"9d14e127-92f0-4375-b07e-5cb2533eb09e"}
{"index":471,"sub_uri":"Q762659","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Patrick Adamson","lineid":734,"uuid":"38b44b4e-e1bf-4cec-9b9b-f435db78aecc"}
{"index":91,"sub_uri":"Q469801","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Tikhon I de Moscou","lineid":146,"uuid":"75178dbb-3719-4997-92d9-666cd5056f82"}
{"index":302,"sub_uri":"Q450310","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Jean-Louis Pierre Tauran","lineid":479,"uuid":"a6bd23aa-ba10-49a6-b460-e353d8017752"}
{"index":241,"sub_uri":"Q60026","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Georges Marie Martin Cottier","lineid":386,"uuid":"c4835bf8-b247-4791-b7ed-6931aff2552c"}
{"index":279,"sub_uri":"Q8018","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Agostinho de Hipona","lineid":447,"uuid":"2e986e4f-d5ff-438f-9219-f92ae30b98b1"}
{"index":572,"sub_uri":"Q80516","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa J\u00falio II","lineid":887,"uuid":"3b4a5b86-d733-4c18-b524-e3faf93a4c7d"}
{"index":567,"sub_uri":"Q557818","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Jos\u00e9 Tom\u00e1s S\u00e1nchez","lineid":880,"uuid":"fd1a09fc-ce30-4ebb-b6fe-d3049b2a020a"}
{"index":33,"sub_uri":"Q172377","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Hil\u00e1rio","lineid":46,"uuid":"cf133ee8-5edf-44a5-8797-aa1fa180de4d"}
{"index":16,"sub_uri":"Q810147","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Basilio Pompilj","lineid":22,"uuid":"eed31b70-54dd-45c5-a58f-59ebdd447164"}
{"index":368,"sub_uri":"Q257423","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Jozef Tomko","lineid":569,"uuid":"b6e24f93-694f-479f-9f27-7d092ed7f1dc"}
{"index":435,"sub_uri":"Q302","obj_uri":"Q190","obj_label":"Deus","sub_label":"Jesus","lineid":683,"uuid":"624d46f8-1583-49b3-ad36-f352026d3e1b"}
{"index":23,"sub_uri":"Q3179816","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Jocelin de Glasgow","lineid":34,"uuid":"2ce75479-c5e4-4c5d-b7ce-46a8b49fa799"}
{"index":514,"sub_uri":"Q43727","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Le\u00e3o XII","lineid":793,"uuid":"3303770c-8f49-4b20-a9d1-34b49e3b58e4"}
{"index":556,"sub_uri":"Q170299","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Bonif\u00e1cio V","lineid":861,"uuid":"902b553a-70af-452d-b66f-adff1c1abc3d"}
{"index":316,"sub_uri":"Q918295","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Emmanuel Wamala","lineid":497,"uuid":"c331a769-a356-47f8-a288-a2e0a4aeaf96"}
{"index":189,"sub_uri":"Q701484","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Klaus Iohannis","lineid":302,"uuid":"23411692-ed5a-4267-aa5b-2352a2f0adec"}
{"index":340,"sub_uri":"Q428094","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Sigfrido da Su\u00e9cia","lineid":529,"uuid":"fc04d2a6-b01e-4ab5-9908-2bc42e2f01e2"}
{"index":170,"sub_uri":"Q178071","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Bonif\u00e1cio VI","lineid":277,"uuid":"d989176d-50b3-4451-9a31-730292a58088"}
{"index":326,"sub_uri":"Q593669","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Richard James Cushing","lineid":514,"uuid":"7fbd119c-1fbf-49a4-beb6-f3df641d7f2d"}
{"index":484,"sub_uri":"Q227719","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Martinho IV","lineid":752,"uuid":"9356c51e-8fe3-4499-9cb2-4b2067d5f169"}
{"index":85,"sub_uri":"Q2381189","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"James Beaton","lineid":138,"uuid":"c0c31492-a94e-4eab-b0bf-f7fd2c9d4be6"}
{"index":226,"sub_uri":"Q125631","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Urbano I","lineid":360,"uuid":"c4d0776f-7057-4ec8-a17f-ff37c0e2607d"}
{"index":61,"sub_uri":"Q160714","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Willibrord de Utrecht","lineid":91,"uuid":"7e07165d-64c3-40d9-be2e-e5d7346f1f82"}
{"index":447,"sub_uri":"Q44589","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Joseph Frings","lineid":699,"uuid":"8119fa1c-d08a-4746-9182-8b87f9d8ac4f"}
{"index":552,"sub_uri":"Q57952","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Manfred Rommel","lineid":855,"uuid":"a6ad1086-302c-435b-9464-094fc439a5f9"}
{"index":483,"sub_uri":"Q160445","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"S\u00e3o Bonif\u00e1cio","lineid":750,"uuid":"25cf8031-6e4e-46da-ae9e-0f812fcb35a8"}
{"index":313,"sub_uri":"Q710490","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Michael Louis Fitzgerald","lineid":493,"uuid":"5fbdce65-34fa-4c09-9799-bf3b25e932dd"}
{"index":210,"sub_uri":"Q822737","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Bernard Tissier de Mallerais","lineid":334,"uuid":"14fe1e7f-a756-48e2-b48d-8ddd27c98ee4"}
{"index":195,"sub_uri":"Q527068","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Wilfrid Fox Napier","lineid":309,"uuid":"b29fd876-bd79-4f84-aff4-26ed72e1699c"}
{"index":489,"sub_uri":"Q318045","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Sigismund III von Schrattenbach","lineid":758,"uuid":"1ad9694a-8ebb-4305-b72a-d297de10929c"}
{"index":360,"sub_uri":"Q515887","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Raymond Leo Burke","lineid":556,"uuid":"1e441229-44db-4994-a1c3-a55110821601"}
{"index":125,"sub_uri":"Q715214","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"L\u00facifer","lineid":204,"uuid":"b7086b91-38cd-4fdd-a982-750e43f0752b"}
{"index":576,"sub_uri":"Q1173680","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"David Beaton","lineid":891,"uuid":"857ea3ff-fc37-4386-8e71-b10cb3362cf3"}
{"index":60,"sub_uri":"Q535546","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Angelo Amato","lineid":90,"uuid":"07783922-4c7e-4d83-8c60-bc3b6fb2f306"}
{"index":73,"sub_uri":"Q199612","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Vitaliano","lineid":117,"uuid":"58b126ba-a62b-4860-b0ca-d5ed5ddd5c06"}
{"index":53,"sub_uri":"Q132692","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Greg\u00f3rio XV","lineid":78,"uuid":"203e3a28-ca3c-4776-97cf-acd4d49c5b02"}
{"index":548,"sub_uri":"Q221465","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Id\u00e1cio de Chaves","lineid":850,"uuid":"ac5a64c4-6f48-4358-a0d0-f5c179150dc2"}
{"index":271,"sub_uri":"Q310505","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Alo\u00edsio Stepinac","lineid":435,"uuid":"545a7124-bbb4-4ea5-8f75-eed063a0668a"}
{"index":352,"sub_uri":"Q93362","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Maximiliano Francisco da \u00c1ustria","lineid":547,"uuid":"1d5ca991-fe76-4b20-a255-9fb399ac3328"}
{"index":188,"sub_uri":"Q429080","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Gabriel Zubeir Wako","lineid":301,"uuid":"18935998-1ec6-4469-a6b1-dacd75d7d5f9"}
{"index":228,"sub_uri":"Q541218","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Julio Terrazas Sandoval","lineid":363,"uuid":"8567cf21-9899-49f6-a5ca-abbf4e54438c"}
{"index":296,"sub_uri":"Q316534","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Eigilo de Fulda","lineid":473,"uuid":"e394e81f-b2b0-410f-b9cc-f80329d443e4"}
{"index":347,"sub_uri":"Q558231","obj_uri":"Q184299","obj_label":"X\u00e1","sub_label":"Mohammad Shah Qajar","lineid":541,"uuid":"bceb06d7-eb1b-4108-928f-cb57050b1770"}
{"index":537,"sub_uri":"Q45066","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Joachim Meisner","lineid":836,"uuid":"f99f2ff1-eb9b-4052-8381-7c610510d4a7"}
{"index":282,"sub_uri":"Q434118","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"George Pell","lineid":453,"uuid":"6c6b82bc-a36b-4669-9694-32bd65c0d2b3"}
{"index":547,"sub_uri":"Q43720","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Papa Pio IX","lineid":849,"uuid":"48cf0182-058f-4117-beb6-d2905098a4c1"}
{"index":549,"sub_uri":"Q2588733","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Patrick Francis Moran","lineid":851,"uuid":"b370cb4e-9f6a-4101-8d26-f02e5d6416af"}
{"index":142,"sub_uri":"Q530839","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Salvatore Pappalardo","lineid":231,"uuid":"a040a518-a53d-4c95-aea4-14ff61e729da"}
{"index":81,"sub_uri":"Q989","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Jo\u00e3o Paulo II","lineid":133,"uuid":"38351598-b544-45b8-83ec-627ddfeb8551"}
{"index":412,"sub_uri":"Q712053","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Desmond Connell","lineid":642,"uuid":"d701e6bd-4776-4d7c-bb8e-a848a1ff30e7"}
{"index":292,"sub_uri":"Q604515","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Antonio Quarracino","lineid":467,"uuid":"86b1958d-625d-4a84-a8f8-b022f4bd5f36"}
{"index":84,"sub_uri":"Q620877","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Hubert Walter","lineid":136,"uuid":"72fd79e7-f52c-49db-b55f-f3523a944a43"}
{"index":411,"sub_uri":"Q725709","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"John Lesley","lineid":641,"uuid":"069b624c-2ba5-4ae7-b6c0-d8d15d541f47"}
{"index":9,"sub_uri":"Q464862","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Dora Bakoyannis","lineid":14,"uuid":"8348c4da-c1ec-432b-9611-591ee113c560"}
{"index":310,"sub_uri":"Q43734","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Greg\u00f3rio XVI","lineid":488,"uuid":"9d4e9c20-7939-4873-bab5-915a16fec13a"}
{"index":387,"sub_uri":"Q287081","obj_uri":"Q184299","obj_label":"X\u00e1","sub_label":"Abas II","lineid":602,"uuid":"d350db3c-693d-4280-902c-1dd8678e98a6"}
{"index":205,"sub_uri":"Q1714258","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Justinas Staugaitis","lineid":324,"uuid":"62e1d3be-adc9-41d2-947c-8e1d3559011d"}
{"index":343,"sub_uri":"Q380845","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Elredo de Rievaulx","lineid":534,"uuid":"a9081403-e486-4b4e-a219-c922e86d3722"}
{"index":275,"sub_uri":"Q37970","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Gregor Mendel","lineid":441,"uuid":"6df18358-d9ab-4d99-9365-a9bd79920b7a"}
{"index":507,"sub_uri":"Q78988","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Theodor Innitzer","lineid":783,"uuid":"0f5f91fd-0ae9-40e7-b06f-7a0f35c31411"}
{"index":509,"sub_uri":"Q133001","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Paulo III","lineid":786,"uuid":"2824f2a3-1ed1-49cd-bc0b-e889a4c0cf39"}
{"index":109,"sub_uri":"Q317098","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Lanfranc","lineid":174,"uuid":"ebc08302-4aae-40fc-a766-f60e69ff7565"}
{"index":74,"sub_uri":"Q719423","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Stephen Gardiner","lineid":118,"uuid":"bfd679b8-b925-4b0d-a123-c49eefacdf53"}
{"index":209,"sub_uri":"Q44905","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Pietro Gasparri","lineid":331,"uuid":"c0fad52a-f62a-43df-95a8-bd0dc0c734a4"}
{"index":138,"sub_uri":"Q395171","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Agobardo","lineid":224,"uuid":"428f12b0-93fe-40d6-865b-039500e38e00"}
{"index":39,"sub_uri":"Q586927","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Gerald Emmett Carter","lineid":56,"uuid":"fe701a75-c5e7-4930-85b1-5bc32c0269a3"}
{"index":82,"sub_uri":"Q758962","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Audomar de Th\u00e9rouanne","lineid":134,"uuid":"8855e4b7-97b1-47e1-aa1f-3da8c056317b"}
{"index":122,"sub_uri":"Q665962","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Paulo Evaristo Arns","lineid":193,"uuid":"27344bb7-7b56-4309-abe0-77e765f1c1d0"}
{"index":253,"sub_uri":"Q174029","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa F\u00e9lix III","lineid":405,"uuid":"3ebb21e5-b5b4-4b4e-b956-29cede686e75"}
{"index":430,"sub_uri":"Q718835","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Juraj, Cardinal Haulik","lineid":674,"uuid":"007964cf-fa61-4bf9-bade-c3907878b47e"}
{"index":532,"sub_uri":"Q380545","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Ignacy Krasicki","lineid":825,"uuid":"4234e4fd-b5e0-4e66-a65e-accb679d1f3e"}
{"index":120,"sub_uri":"Q102131","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Marcelo I","lineid":189,"uuid":"d26f2c60-70f6-4b99-bfea-ebdce42f21ff"}
{"index":381,"sub_uri":"Q531594","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Gianfranco Ravasi","lineid":589,"uuid":"775b91b3-9815-4a97-a40a-f8fc3fefb927"}
{"index":100,"sub_uri":"Q2623376","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Alfonso de Cartagena","lineid":160,"uuid":"fc3123f0-a962-40f1-b7e9-08e5790dfd26"}
{"index":104,"sub_uri":"Q974734","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Phillips Brooks","lineid":166,"uuid":"d780aaf3-ff39-4cbb-b8cd-85190ba91175"}
{"index":127,"sub_uri":"Q58573","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Clemente II","lineid":206,"uuid":"00dac889-81dc-44a8-9669-118d317c2041"}
{"index":389,"sub_uri":"Q118081","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Celestino V","lineid":604,"uuid":"4a5be153-f89b-4fec-bb10-2105aa42610c"}
{"index":356,"sub_uri":"Q83029","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Greg\u00f3rio XIII","lineid":551,"uuid":"325d90e9-2671-4976-bf82-a3ce06678ade"}
{"index":399,"sub_uri":"Q542273","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Jean Marie Julien Balland","lineid":620,"uuid":"1f295679-ee8d-4b8b-bd61-d52097aa68ba"}
{"index":336,"sub_uri":"Q1383046","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Paolo Bertoli","lineid":525,"uuid":"fe6bc8e5-ae5d-4a1b-8147-764092fef46e"}
{"index":478,"sub_uri":"Q797915","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"B\u00e1bilas de Antioquia","lineid":744,"uuid":"932118da-986d-488a-8c0f-5189bcfdc288"}
{"index":166,"sub_uri":"Q738738","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"H\u00e9raclas de Alexandria","lineid":273,"uuid":"2a57dc33-d40f-49f6-ad0d-74d0733197bd"}
{"index":199,"sub_uri":"Q3172232","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Jean Garon","lineid":315,"uuid":"ec840b29-a167-46c0-b529-fdb4c57d3891"}
{"index":496,"sub_uri":"Q1191589","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Ricardo Ezzati Andrello","lineid":767,"uuid":"6b9a56e3-1b1a-458d-8bf9-eabf99d43d89"}
{"index":184,"sub_uri":"Q1349954","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Patrick Aloysius O'Boyle","lineid":296,"uuid":"f8ea080d-947b-40ab-991a-f35a48f0776b"}
{"index":304,"sub_uri":"Q58559","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Le\u00e3o IX","lineid":482,"uuid":"d47fdcf6-8876-4d84-a47a-32d0c3e9f74e"}
{"index":48,"sub_uri":"Q171626","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Urbano VI","lineid":69,"uuid":"e13d661d-a143-4950-9948-191d5bcadc96"}
{"index":202,"sub_uri":"Q1706794","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Joseph Marie Anthony Cordeiro","lineid":321,"uuid":"4824c6e6-37d5-452c-bf85-10c62d20afe1"}
{"index":562,"sub_uri":"Q599501","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Antonio Agliardi","lineid":872,"uuid":"ec789594-44c1-4c10-85d5-0072ad448033"}
{"index":130,"sub_uri":"Q192151","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"S\u00e3o Valentim","lineid":213,"uuid":"1b72ca7f-086f-43cb-8d51-527b3d875bc7"}
{"index":131,"sub_uri":"Q367219","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Paul Shan Kuo-hsi","lineid":214,"uuid":"148b9600-716e-4135-8195-27f111b759af"}
{"index":45,"sub_uri":"Q45502","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Anton Stres","lineid":66,"uuid":"b15cbb5c-0cf8-4626-bf60-ee10a3a307c6"}
{"index":137,"sub_uri":"Q4443","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Pio VIII","lineid":223,"uuid":"cb8b3551-1cdd-4099-ae53-bccb90a0ecd8"}
{"index":451,"sub_uri":"Q44905","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Pietro Gasparri","lineid":705,"uuid":"9931e46b-76c6-4b42-9fe9-a5388c97eb11"}
{"index":3,"sub_uri":"Q103423","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Marinho II","lineid":4,"uuid":"faebad63-6f77-4692-a05f-ef1ee140ed0f"}
{"index":160,"sub_uri":"Q165454","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Laurean Rugambwa","lineid":262,"uuid":"f1a721d1-54ac-43cf-a21c-841e24223455"}
{"index":286,"sub_uri":"Q504816","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Francis Eugene George","lineid":457,"uuid":"62b36e36-4c0f-45a3-abe2-30089528b874"}
{"index":377,"sub_uri":"Q312931","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Antipapa Bonif\u00e1cio VII","lineid":581,"uuid":"86cfbbcb-ba5f-464d-8c85-c04b67a3343a"}
{"index":62,"sub_uri":"Q44100","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Walter Kasper","lineid":92,"uuid":"cd65b2b0-b1ff-4565-8d96-1473599074e6"}
{"index":251,"sub_uri":"Q1974868","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Abat Oliba","lineid":403,"uuid":"138da8a7-743a-4263-8965-a9aa3152a336"}
{"index":488,"sub_uri":"Q320864","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Francis Atterbury","lineid":757,"uuid":"534f60e5-c58b-44d2-9388-d1602d115bb0"}
{"index":55,"sub_uri":"Q125984","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Antipapa Anast\u00e1cio III","lineid":83,"uuid":"188b15cc-86d2-4d40-b3c4-84190d36deb5"}
{"index":436,"sub_uri":"Q103431","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Anast\u00e1cio III","lineid":684,"uuid":"e2c79958-c483-4c44-bc48-8f6ac4d47230"}
{"index":394,"sub_uri":"Q70898","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Robert Scholl","lineid":613,"uuid":"294cf174-b3a3-4f17-ac00-275e2a8f8e08"}
{"index":318,"sub_uri":"Q720414","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"John Cody","lineid":499,"uuid":"119964c7-9953-4b65-b5e8-7a03d8e536ef"}
{"index":409,"sub_uri":"Q918715","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Roger Michael Mahony","lineid":637,"uuid":"26497952-58d2-45ea-8a37-64d2757f4a50"}
{"index":513,"sub_uri":"Q160369","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Calisto III","lineid":792,"uuid":"1bb1b87c-ae42-46b2-b089-003df75a0a8c"}
{"index":438,"sub_uri":"Q730089","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Pietro Boetto","lineid":686,"uuid":"4a553bfc-9bd7-49cf-aed5-382a7537e9c5"}
{"index":59,"sub_uri":"Q616354","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Loup de Troyes","lineid":89,"uuid":"aa7796f7-4543-4205-91cd-e3a7ec839cef"}
{"index":561,"sub_uri":"Q720249","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Vicenzo Paglia","lineid":871,"uuid":"bc22b0c2-95ee-44f9-a258-3f75e9020607"}
{"index":338,"sub_uri":"Q1361078","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Ernulf","lineid":527,"uuid":"e80ab20a-1702-4e00-8b4d-b705293e133d"}
{"index":112,"sub_uri":"Q149727","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Santo Eg\u00eddio","lineid":177,"uuid":"1781f808-6a55-4d23-b1a9-6b90fd0f6f9d"}
{"index":565,"sub_uri":"Q311789","obj_uri":"Q132050","obj_label":"governador","sub_label":"Ibrahim Pax\u00e1","lineid":876,"uuid":"921399e7-f3a3-42fe-b894-05e8dbc12464"}
{"index":158,"sub_uri":"Q43033","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Desmond Tutu","lineid":256,"uuid":"69b313dd-1355-4ecf-9f72-71400c8a6639"}
{"index":439,"sub_uri":"Q44842","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Giovanni Battista Re","lineid":687,"uuid":"af0c0f6d-9c4b-47aa-aa9e-52680502ba06"}
{"index":66,"sub_uri":"Q559041","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Fernando da \u00c1ustria","lineid":100,"uuid":"e5021002-4bb5-44d7-956b-4c711cbe7a10"}
{"index":390,"sub_uri":"Q542273","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Jean Marie Julien Balland","lineid":606,"uuid":"642619f8-0018-4cd1-943a-8c5c85b0132c"}
{"index":34,"sub_uri":"Q43922","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Le\u00e3o XIII","lineid":47,"uuid":"2184eed1-e05c-4f38-bfee-8cd2b55326bb"}
{"index":463,"sub_uri":"Q181489","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Eus\u00e9bio de Vercelli","lineid":720,"uuid":"bd37fc12-ce26-49ea-8c4f-680365fe9dac"}
{"index":365,"sub_uri":"Q470052","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Joseph Zen Ze-kiun","lineid":564,"uuid":"a712bca5-058b-42df-b806-8d7f7b926af2"}
{"index":480,"sub_uri":"Q552875","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Hans Lassen Martensen","lineid":746,"uuid":"b21ac474-1cab-484e-8080-3d45d5f3b3e7"}
{"index":240,"sub_uri":"Q1266046","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Eut\u00edquio de Constantinopla","lineid":384,"uuid":"6028091d-b22d-4af3-85b1-3a6dc627ff77"}
{"index":264,"sub_uri":"Q129967","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Clemente XI","lineid":420,"uuid":"c8cbe940-b05a-434c-8306-e6a2f84fc17a"}
{"index":448,"sub_uri":"Q227694","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Greg\u00f3rio XII","lineid":700,"uuid":"07172840-07e7-4c6b-a047-2291f3802ea2"}
{"index":222,"sub_uri":"Q2492","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Konrad Adenauer","lineid":354,"uuid":"1eb032a4-da33-4c64-aa74-a1844785b268"}
{"index":353,"sub_uri":"Q773822","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Antonino de Floren\u00e7a","lineid":548,"uuid":"ce9f3067-c10a-4eb4-bfc4-a1934235f540"}
{"index":47,"sub_uri":"Q169303","obj_uri":"Q708492","obj_label":"vereador","sub_label":"Rob Ford","lineid":68,"uuid":"e6cf4dcb-24d9-4ef9-a200-3011c0e51aef"}
{"index":268,"sub_uri":"Q44170","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"In\u00e1cio de Antioquia","lineid":428,"uuid":"50dbab12-6084-4e97-ab29-d5a35842ae08"}
{"index":243,"sub_uri":"Q944285","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Johannes de Jong","lineid":393,"uuid":"c36b0ae9-211b-43dc-bf1e-ab506c3ed0ba"}
{"index":475,"sub_uri":"Q744108","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Joseph Louis Bernardin","lineid":739,"uuid":"8942092f-9f37-448a-aedf-a411cf105d41"}
{"index":443,"sub_uri":"Q251738","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Fausto Veranzio","lineid":693,"uuid":"37f3c59c-50b9-484d-bac5-a91ff6163f41"}
{"index":555,"sub_uri":"Q267065","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Teobaldo de Bec","lineid":860,"uuid":"3a1141e2-bb50-4000-a3ed-83bf13e47f7d"}
{"index":93,"sub_uri":"Q134588","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Nicolau V","lineid":150,"uuid":"a06a82ae-9dd8-45dc-a7b6-19f7185891f9"}
{"index":479,"sub_uri":"Q1367800","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Eskil de Lund","lineid":745,"uuid":"64722330-a502-44ff-8e24-6d3db0b62595"}
{"index":26,"sub_uri":"Q804774","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Baldrico de Dol","lineid":38,"uuid":"4c039793-d4d5-4884-91be-d6254ee04c01"}
{"index":425,"sub_uri":"Q662028","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Piero Marini","lineid":668,"uuid":"b3f43f01-30c1-4734-8077-6e76767ba5a1"}
{"index":297,"sub_uri":"Q442516","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Germano de Auxerre","lineid":474,"uuid":"d4d66bff-0be8-40f9-b40f-843097dc9e73"}
{"index":298,"sub_uri":"Q374461","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Paolo Romeo","lineid":475,"uuid":"236cb151-2a25-4a4a-8786-f997873b2253"}
{"index":414,"sub_uri":"Q348198","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Adelardo de Corbie","lineid":646,"uuid":"931a3d6b-4495-493f-8490-cb7a72fecef2"}
{"index":289,"sub_uri":"Q337196","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Ac\u00e1cio de Cesareia","lineid":463,"uuid":"81cf1e87-79a0-4bf0-9fa7-99777748395f"}
{"index":476,"sub_uri":"Q170863","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Papa Clemente VI","lineid":740,"uuid":"5b0a5fd7-3c10-467a-9bba-90ce1130d98d"}
{"index":464,"sub_uri":"Q1685828","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Jean Soanen","lineid":722,"uuid":"75a64c95-3113-4340-aa44-fe4e2d46b844"}
{"index":146,"sub_uri":"Q77882","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Konrad von Hochstaden","lineid":236,"uuid":"69cb174a-2a26-49fe-865c-0eb799c503f8"}
{"index":497,"sub_uri":"Q263725","obj_uri":"Q188094","obj_label":"economista","sub_label":"Janet Yellen","lineid":768,"uuid":"e4d7ecc7-57cb-4c1b-a2e2-d93502e627c6"}
{"index":148,"sub_uri":"Q437183","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Cec\u00edlio de Elvira","lineid":238,"uuid":"5b2502a5-cbd8-46e7-9f3e-48421c18157a"}
{"index":551,"sub_uri":"Q453698","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Santo Am\u00e2ndio","lineid":854,"uuid":"8a907d37-5717-49ce-81e8-b5135a3de60c"}
{"index":140,"sub_uri":"Q101430","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Papa Paulo IV","lineid":226,"uuid":"79714cf3-c8a1-4126-a37f-79ad8aeda3b4"}
{"index":376,"sub_uri":"Q45160","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Michael von Faulhaber","lineid":580,"uuid":"5f824587-e488-4386-a04a-da71cb83660f"}
{"index":545,"sub_uri":"Q586272","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Antoine Godeau","lineid":846,"uuid":"0ee70859-6bac-41eb-8140-c0440a25a9c9"}
{"index":97,"sub_uri":"Q132711","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Paulo V","lineid":154,"uuid":"249a1033-144e-4dd4-8019-42ede1731b56"}
{"index":4,"sub_uri":"Q2062364","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Fotino","lineid":5,"uuid":"e14e6d69-21bb-4185-b257-9a723ee5a9aa"}
{"index":440,"sub_uri":"Q1772141","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Pedro Foscari","lineid":689,"uuid":"b18a2d48-591e-4be2-86f0-dfed1118240a"}
{"index":14,"sub_uri":"Q101430","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Paulo IV","lineid":20,"uuid":"455583af-782e-4e6a-9beb-cb64c19885bc"}
{"index":327,"sub_uri":"Q438601","obj_uri":"Q43292","obj_label":"sult\u00e3o","sub_label":"Idris I (Marrocos)","lineid":515,"uuid":"937a7b95-f6b7-4bc5-8081-9bbb13b66e96"}
{"index":330,"sub_uri":"Q2426702","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Vittorio Sgarbi","lineid":518,"uuid":"1b43c99a-cebe-478f-85f3-46b44d246d23"}
{"index":267,"sub_uri":"Q966188","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Raffaele Riario","lineid":427,"uuid":"9e4a4a81-648b-48c0-ae25-a1c12324092b"}
{"index":197,"sub_uri":"Q377093","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Giacomo Lercaro","lineid":313,"uuid":"8abd6775-95b8-45d2-8bc4-4c5e1311b645"}
{"index":161,"sub_uri":"Q307724","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Abdas de Susa","lineid":264,"uuid":"acf3bb39-c496-427e-9c34-d8ada413ff2d"}
{"index":57,"sub_uri":"Q68851","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Adolfo III, Conde de Mark","lineid":86,"uuid":"07501adc-d5e7-4c85-a1e2-db1abc543d1e"}
{"index":382,"sub_uri":"Q151908","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Pel\u00e1gio II","lineid":591,"uuid":"aec08e1c-b394-42c2-9212-5042437e94ef"}
{"index":220,"sub_uri":"Q4775434","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Antoine Blanc","lineid":352,"uuid":"09ab67eb-487d-4216-a48c-8b6529c10cae"}
{"index":526,"sub_uri":"Q1700111","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"John Francis O'Hara","lineid":813,"uuid":"2cfd2fce-15ce-43f9-af8f-800b413840c6"}
{"index":528,"sub_uri":"Q45397","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Jan Graubner","lineid":816,"uuid":"04b147a8-9506-401e-8bf0-e20bba416a58"}
{"index":24,"sub_uri":"Q2588733","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Patrick Francis Moran","lineid":35,"uuid":"13336bd7-d713-477d-b4b7-400df58f19aa"}
{"index":393,"sub_uri":"Q160514","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Eus\u00e9bio","lineid":612,"uuid":"7d67f3d7-e6b7-4f92-89a0-a301718a9bc5"}
{"index":482,"sub_uri":"Q232801","obj_uri":"Q477406","obj_label":"regente","sub_label":"Anne de Beaujeu","lineid":748,"uuid":"51112c47-a861-430e-b070-f75d290cd61d"}
{"index":508,"sub_uri":"Q23873","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Jo\u00e3o XXIII","lineid":785,"uuid":"7dadf494-28f0-476d-b84c-d844195eea5f"}
{"index":428,"sub_uri":"Q429080","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Gabriel Zubeir Wako","lineid":671,"uuid":"d300285c-dea1-4519-8993-523fbe744f77"}
{"index":153,"sub_uri":"Q709828","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Arthur Hinsley","lineid":247,"uuid":"575bfc67-dfd0-40fa-9ec8-4e7dd04327ac"}
{"index":155,"sub_uri":"Q149315","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Silv\u00e9rio","lineid":249,"uuid":"8fb95661-7edf-4a94-88d2-362d924cc352"}
{"index":333,"sub_uri":"Q606217","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Toussaint de Forbin-Janson","lineid":521,"uuid":"8b101a7e-ea83-4072-ae7f-52d53b879f04"}
{"index":278,"sub_uri":"Q675928","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Lupus Servatus","lineid":446,"uuid":"863e0a77-c308-4d37-bf24-00401202712b"}
{"index":554,"sub_uri":"Q1870209","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Lorenzo Baldisseri","lineid":859,"uuid":"ef75ebe3-5175-47c6-8bd4-0c19ccfea479"}
{"index":156,"sub_uri":"Q340224","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Achille Lauro","lineid":254,"uuid":"05d7fe6c-aa2a-4e16-805d-2ee449b7c04e"}
{"index":221,"sub_uri":"Q332583","obj_uri":"Q184299","obj_label":"X\u00e1","sub_label":"Karim C\u00e3","lineid":353,"uuid":"9a8c56d4-c455-49f2-b740-9313791cca85"}
{"index":460,"sub_uri":"Q108316","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Alexandre VI","lineid":716,"uuid":"9e6f5668-0b28-4190-a213-1b13f0a8c62d"}
{"index":284,"sub_uri":"Q1151286","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Laurent Imbert","lineid":455,"uuid":"8598f3ad-ed36-4f1d-87fd-cd1c34adb3f0"}
{"index":427,"sub_uri":"Q188344","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Godofredo de Monmouth","lineid":670,"uuid":"afa4afc0-fe5a-48d6-9952-3a23d3c1c8b1"}
{"index":395,"sub_uri":"Q44344","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Hil\u00e1rio de Poitiers","lineid":614,"uuid":"01232d8b-b9e2-4d1e-8ed1-2ef8062804a7"}
{"index":169,"sub_uri":"Q602077","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Antonio Franco","lineid":276,"uuid":"3ad1d2e8-4d63-4933-a803-aa84fa3413b8"}
{"index":265,"sub_uri":"Q2777710","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Claude de Longwy de Givry","lineid":423,"uuid":"74b56885-bfac-449b-b6c3-6b71c674471f"}
{"index":501,"sub_uri":"Q983133","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Julio Rosales y Ras","lineid":775,"uuid":"f3c3e189-148a-4f07-a017-a43a7fa04017"}
{"index":242,"sub_uri":"Q312675","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Marcel Lefebvre","lineid":391,"uuid":"1099ab1b-1cd1-4da4-9e21-9acbaa1c6156"}
{"index":246,"sub_uri":"Q980830","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Santo Herculano de Per\u00fagia","lineid":397,"uuid":"1eb815b5-57b6-4bae-bc9d-594ec4c9bcc2"}
{"index":392,"sub_uri":"Q317911","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Liutprando de Cremona","lineid":611,"uuid":"84bc7010-06dc-4230-8933-127fe53c3ba1"}
{"index":94,"sub_uri":"Q554853","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Giuseppe Simone Assemani","lineid":151,"uuid":"32dc0448-c504-46cc-83eb-d3b6f706d13e"}
{"index":101,"sub_uri":"Q151967","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Br\u00e1s de Sebaste","lineid":163,"uuid":"c7750d82-07f6-4bba-8c05-de8fdc92a757"}
{"index":260,"sub_uri":"Q981624","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Hermes Binner","lineid":416,"uuid":"66406f42-33a9-48e7-82ab-f3a448f70ac1"}
{"index":477,"sub_uri":"Q132708","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Inoc\u00eancio XII","lineid":741,"uuid":"ceaaa868-8caf-4be0-a5e9-b903e9d2bc12"}
{"index":504,"sub_uri":"Q170499","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Formoso","lineid":779,"uuid":"a05846cb-98c5-4e76-96b1-4cf3a2c3d22d"}
{"index":323,"sub_uri":"Q1393093","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Marco Antonio de Dominis","lineid":508,"uuid":"3ca06aef-c44c-4ca4-b2a1-b4e72358739a"}
{"index":80,"sub_uri":"Q60178","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Johannes Trithemius","lineid":132,"uuid":"29e454df-97ef-4eb8-84ba-4eabae56352a"}
{"index":43,"sub_uri":"Q661840","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Giorgio Orsoni","lineid":61,"uuid":"ce0b7ca2-230f-4903-9f2a-66af65014f37"}
{"index":136,"sub_uri":"Q455424","obj_uri":"Q477406","obj_label":"regente","sub_label":"Bairam Khan","lineid":221,"uuid":"fec4e7c5-21c8-4361-8dfb-b53b7dffbefa"}
{"index":96,"sub_uri":"Q959423","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Louis-Ernest Dubois","lineid":153,"uuid":"2ede113f-9558-450d-9bf7-84d5bc1438f5"}
{"index":213,"sub_uri":"Q451478","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"James Francis Stafford","lineid":340,"uuid":"c9a3ae36-30f5-49b2-90df-b7a8f0263090"}
{"index":124,"sub_uri":"Q280476","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Est\u00farmio","lineid":200,"uuid":"9a53d11f-521f-4e3f-82a6-f8f4120f47e3"}
{"index":402,"sub_uri":"Q239423","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Iuliu Hossu","lineid":623,"uuid":"0146d134-455d-439c-aad8-dd3d42da2261"}
{"index":133,"sub_uri":"Q321639","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Eus\u00e9bio de Nicom\u00e9dia","lineid":217,"uuid":"ff7d023d-5975-483b-8253-e3816eec46ce"}
{"index":269,"sub_uri":"Q703802","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Daniel DiNardo","lineid":431,"uuid":"6fe39e80-37f6-4a50-9468-ffeae38f238d"}
{"index":515,"sub_uri":"Q810147","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Basilio Pompilj","lineid":794,"uuid":"7fd38766-a80c-4b39-9d54-60d1248ce0ad"}
{"index":229,"sub_uri":"Q507540","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Rafael Merry del Val","lineid":364,"uuid":"53d0b0bd-29cd-4325-b038-0fd1fade85c1"}
{"index":359,"sub_uri":"Q547122","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Keith Michael Patrick O'Brien","lineid":555,"uuid":"2b2f9243-5950-4c63-b809-780878951ecc"}
{"index":373,"sub_uri":"Q720642","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Francesco Coccopalmerio","lineid":576,"uuid":"4a5e8c25-019d-464a-837d-2d11bfbabcca"}
{"index":179,"sub_uri":"Q124754","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Papa Pio VII","lineid":289,"uuid":"51817946-6ffa-4c27-8232-27c4bc994ed4"}
{"index":445,"sub_uri":"Q227713","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Inoc\u00eancio VII","lineid":696,"uuid":"5e98f255-a44d-45ec-8e7c-97e6ce6f2123"}
{"index":67,"sub_uri":"Q684969","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Bruno Forte","lineid":104,"uuid":"ed734f22-531a-4286-bd53-2970c3fd9e37"}
{"index":429,"sub_uri":"Q310777","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Nicole d'Oresme","lineid":672,"uuid":"9831f569-99f8-4828-97c7-2de5b2a22ea1"}
{"index":345,"sub_uri":"Q542406","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Piero Fassino","lineid":538,"uuid":"a10fc5f5-2ca7-42d4-8b58-9fdbc4257206"}
{"index":385,"sub_uri":"Q263272","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Katharine Jefferts Schori","lineid":597,"uuid":"39d4c6af-0af4-4379-92e1-fc16332625b5"}
{"index":183,"sub_uri":"Q507540","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Rafael Merry del Val","lineid":295,"uuid":"e6475848-3b98-4870-b4c9-4f3c8dcba5e0"}
{"index":235,"sub_uri":"Q467993","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Tor\u00edbio de Mongrovejo","lineid":375,"uuid":"782cdaa4-3b7c-4b94-be1c-8170a53b4309"}
{"index":300,"sub_uri":"Q95729","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Guilherme de Hirsau","lineid":477,"uuid":"5f5b5b5b-cfff-479f-b822-3edaa5ce38e3"}
{"index":472,"sub_uri":"Q503324","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Edward Idris Cassidy","lineid":735,"uuid":"f6544e99-66c4-4a98-8542-fce56c50cb5a"}
{"index":32,"sub_uri":"Q642716","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"William Godfrey","lineid":45,"uuid":"3380d40b-a06f-48d5-b52d-18765715fa28"}
{"index":227,"sub_uri":"Q251060","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Frum\u00eancio","lineid":362,"uuid":"424cc2cf-f93e-4fbe-b591-dc6c86479423"}
{"index":192,"sub_uri":"Q423643","obj_uri":"Q43292","obj_label":"sult\u00e3o","sub_label":"Ali bin Said","lineid":306,"uuid":"9f20a15f-9a00-4841-b663-8273d747bfc9"}
{"index":25,"sub_uri":"Q43922","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Papa Le\u00e3o XIII","lineid":37,"uuid":"07103527-e339-4659-b096-6f2eca9da6d6"}
{"index":322,"sub_uri":"Q1173680","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"David Beaton","lineid":507,"uuid":"83ef119d-41e8-4bd8-b9d5-2a3f7bfb2534"}
{"index":106,"sub_uri":"Q527068","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Wilfrid Fox Napier","lineid":170,"uuid":"578640e4-f713-49d8-98ca-83f0dbf24f45"}
{"index":30,"sub_uri":"Q155956","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Clemente X","lineid":43,"uuid":"a898af7d-98d3-4aa7-8aab-16a2c098ead0"}
{"index":185,"sub_uri":"Q546121","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Peter Kodwo Appiah Turkson","lineid":297,"uuid":"000d9b02-5ebc-4032-bf76-be569261764f"}
{"index":159,"sub_uri":"Q948104","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Elipando","lineid":257,"uuid":"ce59858e-3d02-46c7-82a2-d14331fd04aa"}
{"index":252,"sub_uri":"Q765284","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Vincent Nichols","lineid":404,"uuid":"dc474cdc-bf0c-4f91-bcae-57918245f535"}
{"index":375,"sub_uri":"Q133100","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Inoc\u00eancio XIII","lineid":579,"uuid":"18ea695c-20fd-459c-ae64-270b380893c7"}
{"index":364,"sub_uri":"Q543600","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Giovanni Canestri","lineid":563,"uuid":"d0571c8c-3f99-4b75-a342-b2a3cedbfa08"}
{"index":245,"sub_uri":"Q61962","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Stanis\u0142aw Hozjusz","lineid":396,"uuid":"be98631a-5c58-4e96-9bbf-08513ca65b5f"}
{"index":355,"sub_uri":"Q77394","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Adalberto de Magdeburgo","lineid":550,"uuid":"e73366f2-e0e6-4df2-acc3-81ba8780c1b2"}
{"index":465,"sub_uri":"Q82692","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Ennio Antonelli","lineid":724,"uuid":"70356903-beb0-494d-8fba-3b6a33e317fe"}
{"index":419,"sub_uri":"Q534798","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Alex Bodry","lineid":656,"uuid":"baf4ddd1-e3cc-44dd-9a7b-7dd0b0bf3d66"}
{"index":294,"sub_uri":"Q2361972","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Gu\u00e9nol\u00e9 de Land\u00e9vennec","lineid":469,"uuid":"3ad3f306-3d66-4438-82d2-8c67e1eb12a9"}
{"index":20,"sub_uri":"Q78983","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Helmut Zilk","lineid":30,"uuid":"43f5417f-786f-463b-af75-ce93840464fe"}
{"index":335,"sub_uri":"Q170395","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Clemente VIII","lineid":524,"uuid":"d623817f-b2fe-45f4-84f7-13dc00b5c171"}
{"index":196,"sub_uri":"Q547122","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Keith Michael Patrick O'Brien","lineid":310,"uuid":"c5183a42-5b81-4ca1-a496-55c71ab64683"}
{"index":17,"sub_uri":"Q171238","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Celestino IV","lineid":25,"uuid":"29dd537e-1eeb-4590-a76c-2d11be2653c2"}
{"index":493,"sub_uri":"Q546121","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Peter Kodwo Appiah Turkson","lineid":763,"uuid":"9987ee0c-180b-45e9-b8b8-419a9467a78e"}
{"index":5,"sub_uri":"Q395751","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Agostino Vallini","lineid":6,"uuid":"2e8c1ec1-0672-4234-afc9-005bb5a6d78c"}
{"index":208,"sub_uri":"Q228649","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Jo\u00e3o XV","lineid":330,"uuid":"f1ea49e0-0616-4c7c-80ec-88d0ab3fb9cf"}
{"index":225,"sub_uri":"Q185988","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Polycarp Pengo","lineid":359,"uuid":"8016ca5c-628a-4c65-91b9-249f91e7f7ea"}
{"index":470,"sub_uri":"Q3184392","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Joseph-Octave Plessis","lineid":732,"uuid":"f1eb0f66-b1fb-48a0-8100-b62882da071c"}
{"index":114,"sub_uri":"Q225823","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Timothy Michael Dolan","lineid":179,"uuid":"bbef9cf0-aa25-482d-8c90-f04e304f299d"}
{"index":262,"sub_uri":"Q442703","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Jer\u00f4nimo II de Atenas","lineid":418,"uuid":"3ba0c2ad-2fbd-4c03-81a2-d947b1b0baf8"}
{"index":421,"sub_uri":"Q3159657","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Jacques Nicolas Colbert","lineid":659,"uuid":"7d6b13a6-af2d-47a1-a4ac-ccc46b0bc04d"}
{"index":162,"sub_uri":"Q49237","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Le\u00e3o X","lineid":265,"uuid":"cc1085c1-0ce3-4dee-8fd0-aa8a8fdcfa6d"}
{"index":339,"sub_uri":"Q703999","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Marian Jaworski","lineid":528,"uuid":"0959076f-d3e2-4d97-a333-ee3ec2c853db"}
{"index":539,"sub_uri":"Q1240736","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Donato Sbarretti","lineid":838,"uuid":"09a85652-c74f-4ba1-b91f-efe6de9df62f"}
{"index":461,"sub_uri":"Q1702341","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Vital-Justin Grandin","lineid":718,"uuid":"3b27691b-60b3-4ced-8f69-af6b447dbf2c"}
{"index":559,"sub_uri":"Q31722","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Jean Lefebvre de Cheverus","lineid":869,"uuid":"b4af1a7f-3356-498b-90da-c58ce3261ffc"}
{"index":175,"sub_uri":"Q918702","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Medardo Joseph Mazombwe","lineid":284,"uuid":"762eb8a1-02b1-45e1-b744-3d20190801d8"}
{"index":457,"sub_uri":"Q61896","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Johannes Joachim Degenhardt","lineid":712,"uuid":"fa5c9656-2188-4332-904c-b78109346d1c"}
{"index":285,"sub_uri":"Q550079","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Robert Sarah","lineid":456,"uuid":"249bfda8-23d6-46b5-8e7c-dd129dba74bd"}
{"index":11,"sub_uri":"Q4295","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Pedro Abelardo","lineid":16,"uuid":"15991b1e-e490-4a18-b8c5-f8683e501336"}
{"index":223,"sub_uri":"Q161443","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Sir\u00edcio","lineid":357,"uuid":"a2a743fe-7f27-4927-821b-f2a8ec1ceb7a"}
{"index":383,"sub_uri":"Q231256","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Francisco de Sales","lineid":594,"uuid":"0da150ee-e3d5-48f6-8ca1-abf58c9feea2"}
{"index":147,"sub_uri":"Q124831","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Greg\u00f3rio IX","lineid":237,"uuid":"0e7dc3cb-7aa0-40ab-8ad8-e789a0f86fdd"}
{"index":422,"sub_uri":"Q379672","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Diego de Landa","lineid":661,"uuid":"367d6e29-5f5f-410e-acb6-6997fe49609c"}
{"index":354,"sub_uri":"Q262242","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Nic\u00e9cio de Tr\u00e9veris","lineid":549,"uuid":"d19e0295-0240-443f-a272-794aa64e7712"}
{"index":558,"sub_uri":"Q57430","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Carl Friedrich Goerdeler","lineid":865,"uuid":"ac474981-55ee-4e29-aa20-ad6394c728cf"}
{"index":68,"sub_uri":"Q768257","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Joseph Augustine Di Noia","lineid":105,"uuid":"4a7544a6-3e36-47ba-bca9-97ec5d3601d9"}
{"index":315,"sub_uri":"Q155961","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Clemente IX","lineid":496,"uuid":"f51e00a9-4453-4b9e-87ce-1f0eef98252e"}
{"index":309,"sub_uri":"Q110299","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Ansg\u00e1rio de Hamburgo","lineid":487,"uuid":"ae817cb0-8e69-4fb7-934b-a935068f6478"}
{"index":270,"sub_uri":"Q202108","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Jaime Sin","lineid":432,"uuid":"55e334dc-2427-421e-8021-71307e963bb7"}
{"index":525,"sub_uri":"Q450181","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Joseph Fesch","lineid":810,"uuid":"bbd7221e-6137-4c75-962b-1405dbbd69cb"}
{"index":128,"sub_uri":"Q769596","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Ernesto Ruffini","lineid":207,"uuid":"291bb835-ac46-4fb4-93ed-ee203001eb42"}
{"index":454,"sub_uri":"Q983133","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Julio Rosales y Ras","lineid":709,"uuid":"bd5485de-3f8e-4aa9-b055-c844abd6fea7"}
{"index":19,"sub_uri":"Q454553","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Odo de Cluny","lineid":28,"uuid":"9cd06c51-e6a9-4561-8dff-db990ec92d4b"}
{"index":0,"sub_uri":"Q384038","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Bernard Francis Law","lineid":0,"uuid":"e0f73c07-80ba-47c6-987d-6862288db5b1"}
{"index":469,"sub_uri":"Q43734","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Papa Greg\u00f3rio XVI","lineid":731,"uuid":"add8b0dd-1447-4478-af78-7b61f22384b4"}
{"index":41,"sub_uri":"Q683106","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Cristoforo Madruzzo","lineid":58,"uuid":"e1e1ac2a-1b35-48f2-b496-a23e124d040a"}
{"index":31,"sub_uri":"Q336990","obj_uri":"Q43292","obj_label":"sult\u00e3o","sub_label":"Abu Inan Faris","lineid":44,"uuid":"fba23199-49f4-443e-af97-e8ecb312a015"}
{"index":176,"sub_uri":"Q160374","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Norberto de Xanten","lineid":285,"uuid":"cb940793-201b-48bd-82c2-838616a3e5b5"}
{"index":90,"sub_uri":"Q160907","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Bonif\u00e1cio I","lineid":145,"uuid":"a14a7c20-200a-4c84-a8dd-e8e45e828880"}
{"index":12,"sub_uri":"Q511502","obj_uri":"Q171692","obj_label":"Patriarca","sub_label":"Elias II da Ge\u00f3rgia","lineid":18,"uuid":"a7093de6-d0e0-4eb1-8c81-e407f0ed752e"}
{"index":538,"sub_uri":"Q1237271","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Domenico Serafini","lineid":837,"uuid":"b9003b7e-de11-4e92-8fc2-5cc5778d54d9"}
{"index":239,"sub_uri":"Q1333514","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Hyacinthe Thiandoum","lineid":382,"uuid":"0b6733b3-4b2c-4f80-aad1-5f9134e1d967"}
{"index":218,"sub_uri":"Q2005455","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Ajahn Sumedho","lineid":348,"uuid":"e1e53b91-3b80-40fd-80f0-addb2e655c59"}
{"index":180,"sub_uri":"Q43689","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Ambr\u00f3sio de Mil\u00e3o","lineid":290,"uuid":"fdb4248d-4fbd-437d-af45-c97b59f91e01"}
{"index":95,"sub_uri":"Q208961","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"S\u00e3o Brand\u00e3o","lineid":152,"uuid":"c7ba6d53-bda4-4cf3-8379-3f621d608089"}
{"index":193,"sub_uri":"Q83159","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Papa Clemente VII","lineid":307,"uuid":"584b70ae-fd02-4bda-8ea2-01bc651a0f52"}
{"index":331,"sub_uri":"Q213847","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Annise Parker","lineid":519,"uuid":"a988afa6-df9c-46de-8ed9-bfad660ae832"}
{"index":519,"sub_uri":"Q78531","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Karl Lueger","lineid":801,"uuid":"49d1deb4-6627-4c6e-a994-d5c0495c0dde"}
{"index":29,"sub_uri":"Q6128592","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"James Alipius Goold","lineid":42,"uuid":"919707ec-c599-4747-944a-982c196a0dbe"}
{"index":49,"sub_uri":"Q467021","obj_uri":"Q184299","obj_label":"X\u00e1","sub_label":"Mozaffar ad-Din Shah Qajar","lineid":72,"uuid":"582e34a4-0a61-43bb-b344-f614ab1660ce"}
{"index":520,"sub_uri":"Q612390","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"S\u00e3o Beuno","lineid":802,"uuid":"5f8b235f-a68e-43fb-8055-fa8b5f47c2d9"}
{"index":374,"sub_uri":"Q380345","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"S\u00e3o Mauro","lineid":577,"uuid":"4f59efbd-453b-4377-8256-c1c59c0ffd73"}
{"index":449,"sub_uri":"Q468407","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Julius Riyadi Darmaatmadja","lineid":701,"uuid":"38c83c49-214c-4e5b-8893-e8b2ba014592"}
{"index":506,"sub_uri":"Q2671778","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Jean-Pierre Camus","lineid":782,"uuid":"e04d66f7-c41b-4e69-8c43-840201d4dea7"}
{"index":566,"sub_uri":"Q315347","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Pedro Lombardo","lineid":878,"uuid":"d2c8a6b9-6d65-4fb4-afd1-fb6885621c7c"}
{"index":573,"sub_uri":"Q371670","obj_uri":"Q477406","obj_label":"regente","sub_label":"Amalasunta","lineid":888,"uuid":"030086ea-1ec8-47e4-a828-8cdfc76b26a0"}
{"index":99,"sub_uri":"Q83159","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Clemente VII","lineid":159,"uuid":"165a85ce-0adb-43ba-94a2-e5c13142426f"}
{"index":172,"sub_uri":"Q384038","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Bernard Francis Law","lineid":280,"uuid":"14db6191-cd5e-4b95-840e-843d3515d38c"}
{"index":21,"sub_uri":"Q1956257","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Bertin de Sithiu","lineid":31,"uuid":"3328c4b3-a47c-40a7-a7f9-0eeffaf1faaf"}
{"index":408,"sub_uri":"Q172523","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"Arbeo von Freising","lineid":634,"uuid":"4c6be4cd-d8e9-4e93-9f25-684bdcbfa67d"}
{"index":139,"sub_uri":"Q169612","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Martinho V","lineid":225,"uuid":"7c053d1c-14b0-422c-9ebd-edd16648b237"}
{"index":236,"sub_uri":"Q31722","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Jean Lefebvre de Cheverus","lineid":376,"uuid":"74739dbf-fd9b-42d9-b297-f47464afd1dc"}
{"index":27,"sub_uri":"Q133108","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa Clemente XII","lineid":39,"uuid":"9fdc12cf-f2df-4cd5-8f71-6cab2cb145c1"}
{"index":486,"sub_uri":"Q972007","obj_uri":"Q30185","obj_label":"presidente da c\u00e2mara municipal","sub_label":"Eduardo Paes","lineid":755,"uuid":"30be4921-860a-431d-a9b9-f99a178846c3"}
{"index":371,"sub_uri":"Q43706","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Jo\u00e3o Cris\u00f3stomo","lineid":574,"uuid":"327e09dd-08ce-4c94-a850-0d60edc16722"}
{"index":287,"sub_uri":"Q233987","obj_uri":"Q477406","obj_label":"regente","sub_label":"Sofia Alekseievna da R\u00fassia","lineid":460,"uuid":"a524fa18-4cf7-44c8-9762-e61b63db4d8f"}
{"index":320,"sub_uri":"Q159834","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Hubert de Li\u00e8ge","lineid":504,"uuid":"b52feee8-348b-4eb5-b073-09b74719013c"}
{"index":167,"sub_uri":"Q182086","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Agostino Casaroli","lineid":274,"uuid":"a8ccdde3-073a-43c1-ad66-81c4edd443f9"}
{"index":362,"sub_uri":"Q1226904","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Diomede Falconio","lineid":560,"uuid":"adf14f79-0b45-4acb-a1f4-12fdf14f5880"}
{"index":178,"sub_uri":"Q2329414","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Gulielmus Durandus","lineid":288,"uuid":"535a5f96-3079-49ce-b939-81709116e291"}
{"index":413,"sub_uri":"Q2960638","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Charles de Marillac","lineid":645,"uuid":"bed2043b-6fba-4bc2-a69a-1a7850c1d2b3"}
{"index":317,"sub_uri":"Q236326","obj_uri":"Q103163","obj_label":"abade","sub_label":"S\u00e3o Columba","lineid":498,"uuid":"e47398d7-1c84-4100-b45f-aae8d5df951f"}
{"index":398,"sub_uri":"Q169911","obj_uri":"Q19546","obj_label":"papa","sub_label":"Papa J\u00falio III","lineid":618,"uuid":"22f3cfe1-eca9-4cc4-ba3e-76d4928a389e"}
{"index":384,"sub_uri":"Q1348288","obj_uri":"Q45722","obj_label":"cardeal","sub_label":"Paluzzo Paluzzi Altieri degli Albertoni","lineid":595,"uuid":"5475c3ae-b482-41fb-a80d-7588df0ee9ed"}
{"index":232,"sub_uri":"Q733546","obj_uri":"Q49476","obj_label":"arcebispo","sub_label":"Alfredo Ildefonso Schuster","lineid":369,"uuid":"1e18593d-ecd9-4324-b20f-8a3007dc893a"}
{"index":224,"sub_uri":"Q60889","obj_uri":"Q29182","obj_label":"bispo","sub_label":"Wolfgang de Ratisbona","lineid":358,"uuid":"ce82268a-616c-4ffd-896f-4c7db85bcd56"}
