{"index":13,"sub_uri":"Q671721","obj_uri":"Q27","obj_label":"Poblacht na h\u00c9ireann","sub_label":"Ard-Ch\u00fairt","lineid":106,"uuid":"cb40d4c2-0f4f-4c5d-a3df-93b86d610f43"}
{"index":1,"sub_uri":"Q5176750","obj_uri":"Q155","obj_label":"An Bhrasa\u00edl","sub_label":"Uachtar\u00e1n na Brasa\u00edle","lineid":9,"uuid":"5af6c1de-aa70-4290-abab-69115409a939"}
{"index":4,"sub_uri":"Q130637","obj_uri":"Q4093","obj_label":"Glasch\u00fa","sub_label":"Comhairle Cathair Ghlasch\u00fa","lineid":30,"uuid":"885ce2f3-552e-482c-b5b0-09e213d36114"}
{"index":17,"sub_uri":"Q82205","obj_uri":"Q27","obj_label":"Poblacht na h\u00c9ireann","sub_label":"Bratach na h\u00c9ireann","lineid":187,"uuid":"0aca31a6-5150-4168-974b-4f58af59cce4"}
{"index":6,"sub_uri":"Q213702","obj_uri":"Q27","obj_label":"Poblacht na h\u00c9ireann","sub_label":"Uachtar\u00e1n na h\u00c9ireann","lineid":40,"uuid":"63266dd8-b0ab-430f-beb7-fb99dbc82262"}
{"index":21,"sub_uri":"Q81477","obj_uri":"Q37","obj_label":"An Liotu\u00e1in","sub_label":"Bratach na Liotu\u00e1ine","lineid":419,"uuid":"7973c4b8-f1f7-457e-9def-8cf209c81670"}
{"index":15,"sub_uri":"Q207365","obj_uri":"Q22","obj_label":"Albain","sub_label":"Samhain","lineid":140,"uuid":"c7d7d091-3a74-496f-86a3-00191dd2ccb2"}
{"index":9,"sub_uri":"Q1672817","obj_uri":"Q27","obj_label":"Poblacht na h\u00c9ireann","sub_label":"Rialtais na h\u00c9ireann","lineid":52,"uuid":"4e1437da-521e-4cb4-af08-630bd78e34f7"}
{"index":23,"sub_uri":"Q1052201","obj_uri":"Q27","obj_label":"Poblacht na h\u00c9ireann","sub_label":"Ceann Comhairle","lineid":643,"uuid":"759e05ca-db90-4adb-86d6-06ca9a6360ee"}
{"index":7,"sub_uri":"Q259502","obj_uri":"Q408","obj_label":"An Astr\u00e1il","sub_label":"Dollar na hAstr\u00e1ile","lineid":41,"uuid":"8af9009f-e17a-4233-a3d7-a449bc8216e1"}
{"index":24,"sub_uri":"Q4818647","obj_uri":"Q1391","obj_label":"Maryland","sub_label":"Ard-Aighne Maryland","lineid":657,"uuid":"9d5ca5ec-e841-496e-ab13-1056c8702c35"}
{"index":3,"sub_uri":"Q796897","obj_uri":"Q38","obj_label":"An Iod\u00e1il","sub_label":"Uachtar\u00e1n Chomhairle Air\u00ed Phoblacht na hIod\u00e1ile","lineid":26,"uuid":"23f0c357-bcae-4f69-8c9e-6830430ea558"}
{"index":8,"sub_uri":"Q206171","obj_uri":"Q22","obj_label":"Albain","sub_label":"P\u00e1rlamaid na h-Alba","lineid":46,"uuid":"9ee9af5a-4a13-44a9-8a0d-6238bb00bfab"}
{"index":16,"sub_uri":"Q1054799","obj_uri":"Q36","obj_label":"An Pholainn","sub_label":"Uachtar\u00e1n na Polainne","lineid":185,"uuid":"d77e9005-056f-4ee9-a73f-9a6b0ccc8cdc"}
{"index":5,"sub_uri":"Q191827","obj_uri":"Q27","obj_label":"Poblacht na h\u00c9ireann","sub_label":"Taoiseach","lineid":32,"uuid":"eae3a145-23dc-4239-8fe4-e05cea9b484c"}
{"index":22,"sub_uri":"Q1837807","obj_uri":"Q100","obj_label":"Bost\u00fan","sub_label":"M\u00e9ara Bhost\u00fain","lineid":480,"uuid":"d97adfb3-2e74-4b2f-9ec9-6cc9c53135c7"}
{"index":25,"sub_uri":"Q6865904","obj_uri":"Q27","obj_label":"Poblacht na h\u00c9ireann","sub_label":"An tAire Dl\u00ed agus Cirt agus Comhionannais","lineid":668,"uuid":"cadf2385-4a11-46ea-8548-6ff7185c947a"}
{"index":20,"sub_uri":"Q102392","obj_uri":"Q22","obj_label":"Albain","sub_label":"Bratach na hAlban","lineid":415,"uuid":"12977c8c-1660-4037-8735-9034495cc294"}
{"index":10,"sub_uri":"Q131279","obj_uri":"Q189","obj_label":"An \u00cdoslainn","sub_label":"Al\u00feingi","lineid":64,"uuid":"2f87ee55-1da1-4243-9b36-31558dc52675"}
{"index":14,"sub_uri":"Q121688","obj_uri":"Q29","obj_label":"An Sp\u00e1inn","sub_label":"Bratach na Sp\u00e1inne","lineid":131,"uuid":"14e4841f-ab31-4d1d-b944-b8a218a631a3"}
