{"index":7,"sub_uri":"Q319145","obj_uri":"Q408","obj_label":"Austr\u0101lija","sub_label":"Austr\u0101lijas premjerministrs","lineid":12,"uuid":"e1b02028-d626-4e46-b8df-1e933acd4dc4"}
{"index":37,"sub_uri":"Q688230","obj_uri":"Q39","obj_label":"\u0160veice","sub_label":"\u0160veices prezidents","lineid":196,"uuid":"ea75a81c-dd9b-441c-b4af-e8b84f4283db"}
{"index":106,"sub_uri":"Q122462","obj_uri":"Q96","obj_label":"Meksika","sub_label":"Meksikas karogs","lineid":685,"uuid":"ca100d86-b674-4ac8-92df-4db651a07cf3"}
{"index":84,"sub_uri":"Q756265","obj_uri":"Q711","obj_label":"Mongolija","sub_label":"Mongolijas prezidents","lineid":547,"uuid":"784ca92a-8417-4030-937f-2870d7374c69"}
{"index":75,"sub_uri":"Q159746","obj_uri":"Q235","obj_label":"Monako","sub_label":"Monako karogs","lineid":479,"uuid":"14ae640a-7bce-4af5-84d2-f2169feb0e8a"}
{"index":85,"sub_uri":"Q853036","obj_uri":"Q813","obj_label":"Kirgizst\u0101na","sub_label":"Kirgizst\u0101nas prezidents","lineid":560,"uuid":"69f56486-6a42-476d-9763-867156e9ae1f"}
{"index":58,"sub_uri":"Q208233","obj_uri":"Q17","obj_label":"Jap\u0101na","sub_label":"Jap\u0101nas imperators","lineid":389,"uuid":"b41d42c3-cc77-4a1d-a2a2-42473353154b"}
{"index":81,"sub_uri":"Q127974","obj_uri":"Q212","obj_label":"Ukraina","sub_label":"Ukrainas karogs","lineid":540,"uuid":"409a1971-1ac9-406b-a37e-3d879721e021"}
{"index":105,"sub_uri":"Q4377230","obj_uri":"Q41","obj_label":"Grie\u0137ija","sub_label":"Grie\u0137ijas premjerministrs","lineid":680,"uuid":"a0d15310-961f-46f4-aeb0-e4e38d9e9b1d"}
{"index":47,"sub_uri":"Q1145714","obj_uri":"Q212","obj_label":"Ukraina","sub_label":"Ukrainas premjerministri","lineid":295,"uuid":"50a909f3-d257-46fe-b7a0-52344e29fcbf"}
{"index":45,"sub_uri":"Q795477","obj_uri":"Q35","obj_label":"D\u0101nija","sub_label":"D\u0101nijas premjerministrs","lineid":290,"uuid":"2a8f39fb-40a9-4f54-bfbb-473c6e38f7e3"}
{"index":107,"sub_uri":"Q43175","obj_uri":"Q17","obj_label":"Jap\u0101na","sub_label":"Jap\u0101nas karogs","lineid":690,"uuid":"c345bd12-52f7-49d7-8591-80741d900214"}
{"index":20,"sub_uri":"Q1140706","obj_uri":"Q889","obj_label":"Afganist\u0101na","sub_label":"Afganist\u0101nas valsts vad\u012bt\u0101ji","lineid":72,"uuid":"207b2630-a2bc-4362-8f98-fbfffc6fac75"}
{"index":68,"sub_uri":"Q81952","obj_uri":"Q43","obj_label":"Turcija","sub_label":"Turcijas karogs","lineid":433,"uuid":"f2d51f89-c951-4b46-a63a-418c43859b14"}
{"index":23,"sub_uri":"Q39021","obj_uri":"Q334","obj_label":"Singap\u016bra","sub_label":"Singap\u016bras prezidents","lineid":85,"uuid":"e17af77d-0f04-40e0-9417-22f62f86f10a"}
{"index":89,"sub_uri":"Q47891","obj_uri":"Q33","obj_label":"Somija","sub_label":"Somijas karogs","lineid":590,"uuid":"6d4f2514-cefa-4109-bedf-a2c25310bdc7"}
{"index":82,"sub_uri":"Q1049659","obj_uri":"Q184","obj_label":"Baltkrievija","sub_label":"Baltkrievijas prezidents","lineid":542,"uuid":"eaf2e4f7-be00-491e-a0a9-e3c9bf9af342"}
{"index":66,"sub_uri":"Q225360","obj_uri":"Q219","obj_label":"Bulg\u0101rija","sub_label":"Bulg\u0101rijas karogs","lineid":426,"uuid":"3b0b1d11-54ae-4fff-aaf4-8542e1f4c027"}
{"index":64,"sub_uri":"Q2089528","obj_uri":"Q1773","obj_label":"R\u012bga","sub_label":"R\u012bgas dome","lineid":420,"uuid":"71402e8e-5f85-44bd-9748-c4013391fbfa"}
{"index":73,"sub_uri":"Q163727","obj_uri":"Q16","obj_label":"Kan\u0101da","sub_label":"bakalaura gr\u0101ds","lineid":472,"uuid":"440089a9-b582-4362-a27c-f23a63f73a50"}
{"index":98,"sub_uri":"Q647198","obj_uri":"Q1030","obj_label":"Nam\u012bbija","sub_label":"Nam\u012bbijas prezidents","lineid":631,"uuid":"0dc1aa38-c737-4f61-a7f8-a4cd3d9bbe06"}
{"index":63,"sub_uri":"Q81477","obj_uri":"Q37","obj_label":"Lietuva","sub_label":"Lietuvas karogs","lineid":419,"uuid":"7973c4b8-f1f7-457e-9def-8cf209c81670"}
{"index":43,"sub_uri":"Q2430415","obj_uri":"Q43","obj_label":"Turcija","sub_label":"Turcijas premjerministrs","lineid":273,"uuid":"8eb5bc21-c656-42f8-9ec5-eeb706e5c658"}
{"index":55,"sub_uri":"Q862559","obj_uri":"Q833","obj_label":"Malaizija","sub_label":"Malaizijas premjerministrs","lineid":330,"uuid":"7098b348-94e1-4397-984f-57d684b6ebda"}
{"index":93,"sub_uri":"Q48409","obj_uri":"Q222","obj_label":"Alb\u0101nija","sub_label":"Alb\u0101nijas karogs","lineid":604,"uuid":"51a0f822-3049-4d95-8d40-47e585327096"}
{"index":50,"sub_uri":"Q80110","obj_uri":"Q16","obj_label":"Kan\u0101da","sub_label":"Kan\u0101das karogs","lineid":304,"uuid":"67d359ee-5894-4f57-b77f-781f333fda9c"}
{"index":62,"sub_uri":"Q102392","obj_uri":"Q22","obj_label":"Skotija","sub_label":"Skotijas karogs","lineid":415,"uuid":"12977c8c-1660-4037-8735-9034495cc294"}
{"index":72,"sub_uri":"Q41673","obj_uri":"Q668","obj_label":"Indija","sub_label":"Indijas karogs","lineid":456,"uuid":"7d4a646a-f56e-4f5c-b9cb-cd5d85191820"}
{"index":42,"sub_uri":"Q124020","obj_uri":"Q39","obj_label":"\u0160veice","sub_label":"\u0160veices karogs","lineid":271,"uuid":"9677d23b-1d8e-4579-ad07-cdc5834464a7"}
{"index":69,"sub_uri":"Q132633","obj_uri":"Q184","obj_label":"Baltkrievija","sub_label":"Baltkrievijas karogs","lineid":436,"uuid":"8be613de-2ec0-4f3e-b44f-20363ea4f3a0"}
{"index":4,"sub_uri":"Q56022","obj_uri":"Q183","obj_label":"V\u0101cija","sub_label":"V\u0101cijas kanclers","lineid":7,"uuid":"e267fccb-cf48-481c-b840-db598f9bc962"}
{"index":67,"sub_uri":"Q889817","obj_uri":"Q796","obj_label":"Ir\u0101ka","sub_label":"Ir\u0101kas prezidents","lineid":432,"uuid":"f4aee20d-21a6-4710-908c-d2d0af411e58"}
{"index":2,"sub_uri":"Q628004","obj_uri":"Q96","obj_label":"Meksika","sub_label":"Meksikas prezidents","lineid":3,"uuid":"b5630366-2624-48b9-a8a9-2bee22a6ee8e"}
{"index":53,"sub_uri":"Q46585","obj_uri":"Q55","obj_label":"N\u012bderlande","sub_label":"N\u012bderlandes karogs","lineid":327,"uuid":"a3e1f557-973f-4ab5-b396-a5b47ff89d26"}
{"index":59,"sub_uri":"Q205602","obj_uri":"Q227","obj_label":"Azerbaid\u017e\u0101na","sub_label":"Azerbaid\u017e\u0101nas prezidenti","lineid":400,"uuid":"a5f0af19-a092-4d8c-970e-390254733341"}
{"index":32,"sub_uri":"Q60149","obj_uri":"Q35","obj_label":"D\u0101nija","sub_label":"D\u0101nijas karogs","lineid":181,"uuid":"708806b3-1142-46b2-8922-215ed632857d"}
{"index":26,"sub_uri":"Q374152","obj_uri":"Q37","obj_label":"Lietuva","sub_label":"Seims","lineid":125,"uuid":"e18d3aa0-bb54-48c8-95a7-7afa1f29dbab"}
{"index":39,"sub_uri":"Q4283840","obj_uri":"Q399","obj_label":"Arm\u0113nija","sub_label":"Arm\u0113nijas prezidents","lineid":202,"uuid":"81327a67-1faa-4f37-9389-e6f44714b5b1"}
{"index":21,"sub_uri":"Q643412","obj_uri":"Q33","obj_label":"Somija","sub_label":"Eduskunta","lineid":75,"uuid":"69fa872d-f619-409b-b8b3-82c226a492cd"}
{"index":27,"sub_uri":"Q121688","obj_uri":"Q29","obj_label":"Sp\u0101nija","sub_label":"Sp\u0101nijas karogs","lineid":131,"uuid":"14e4841f-ab31-4d1d-b944-b8a218a631a3"}
{"index":49,"sub_uri":"Q466956","obj_uri":"Q298","obj_label":"\u010c\u012ble","sub_label":"\u010c\u012bles prezidents","lineid":303,"uuid":"069716cf-7149-483e-8725-37f8cf0974bc"}
{"index":86,"sub_uri":"Q738695","obj_uri":"Q33","obj_label":"Somija","sub_label":"Somijas premjerministrs","lineid":578,"uuid":"30dea39b-dccb-4091-b76d-7ebd7575777a"}
{"index":71,"sub_uri":"Q134874","obj_uri":"Q750","obj_label":"Bol\u012bvija","sub_label":"Bol\u012bvijas karogs","lineid":452,"uuid":"93a951ef-dc6a-46ba-b93b-4ab11353bb6f"}
{"index":77,"sub_uri":"Q12969145","obj_uri":"Q414","obj_label":"Argent\u012bna","sub_label":"Argent\u012bnas prezidents","lineid":492,"uuid":"fc01a01d-3f09-4fa0-9ba7-e17601329892"}
{"index":28,"sub_uri":"Q43192","obj_uri":"Q142","obj_label":"Francija","sub_label":"Francijas karogs","lineid":146,"uuid":"b9896a47-cf30-4b54-9281-2d25e7f12256"}
{"index":18,"sub_uri":"Q218295","obj_uri":"Q159","obj_label":"Krievija","sub_label":"Krievijas prezidents","lineid":55,"uuid":"90a03434-65c9-4d19-854f-e40709b394cb"}
{"index":61,"sub_uri":"Q890005","obj_uri":"Q191","obj_label":"Igaunija","sub_label":"Igaunijas prezidents","lineid":405,"uuid":"10700bf9-e62a-4e8d-a3a4-87def87fc5d3"}
{"index":24,"sub_uri":"Q1370482","obj_uri":"Q241","obj_label":"Kuba","sub_label":"Kubas prezidents","lineid":94,"uuid":"925f21e5-3d2a-43e8-842a-f1b88c25f815"}
{"index":80,"sub_uri":"Q81676","obj_uri":"Q408","obj_label":"Austr\u0101lija","sub_label":"Austr\u0101lijas karogs","lineid":539,"uuid":"7ae7b5d1-735b-486e-8deb-b89e074c46c9"}
{"index":78,"sub_uri":"Q81286","obj_uri":"Q34","obj_label":"Zviedrija","sub_label":"Zviedrijas karogs","lineid":515,"uuid":"1610bfbe-e307-45fe-9e47-9b840c755ead"}
{"index":101,"sub_uri":"Q128812","obj_uri":"Q45","obj_label":"Portug\u0101le","sub_label":"Portug\u0101les karogs","lineid":652,"uuid":"1c421b88-54b5-4daf-b974-e12bdb87f3f5"}
{"index":1,"sub_uri":"Q839078","obj_uri":"Q16","obj_label":"Kan\u0101da","sub_label":"Kan\u0101das premjerministri","lineid":1,"uuid":"466cc8c6-8770-4e5f-82e2-096816f17f71"}
{"index":30,"sub_uri":"Q1587677","obj_uri":"Q142","obj_label":"Francija","sub_label":"Francijas premjerministrs","lineid":166,"uuid":"10655dbd-30d4-43e3-bd59-dcac8b452482"}
{"index":9,"sub_uri":"Q133396","obj_uri":"Q801","obj_label":"Izra\u0113la","sub_label":"Knesets","lineid":24,"uuid":"0061461b-f8f1-413e-b4c9-00be4e06c405"}
{"index":40,"sub_uri":"Q25223","obj_uri":"Q183","obj_label":"V\u0101cija","sub_label":"V\u0101cijas prezidents","lineid":204,"uuid":"13e13dee-49f8-4f99-8e22-1457456a78df"}
{"index":14,"sub_uri":"Q213702","obj_uri":"Q27","obj_label":"\u012arija","sub_label":"\u012arijas prezidentu uzskait\u012bjums","lineid":40,"uuid":"63266dd8-b0ab-430f-beb7-fb99dbc82262"}
{"index":90,"sub_uri":"Q1054679","obj_uri":"Q38","obj_label":"It\u0101lija","sub_label":"laure\u0101ts","lineid":597,"uuid":"bb804ed4-9e1c-4a99-8c2e-fe04b644c8c9"}
{"index":70,"sub_uri":"Q213624","obj_uri":"Q36","obj_label":"Polija","sub_label":"\u0100rlietu ministrija","lineid":446,"uuid":"33a933f3-5d72-4f5f-8abd-8b7ff08dded3"}
{"index":11,"sub_uri":"Q610669","obj_uri":"Q408","obj_label":"Austr\u0101lija","sub_label":"Austr\u0101lijas \u0123ener\u0101lgubernators","lineid":28,"uuid":"01ca02d2-1826-49d1-bfc8-d5717b699a30"}
{"index":5,"sub_uri":"Q5176750","obj_uri":"Q155","obj_label":"Braz\u012blija","sub_label":"Braz\u012blijas prezidents","lineid":9,"uuid":"5af6c1de-aa70-4290-abab-69115409a939"}
{"index":99,"sub_uri":"Q134627","obj_uri":"Q928","obj_label":"Filip\u012bnas","sub_label":"Filip\u012bnu karogs","lineid":633,"uuid":"6e822058-a0f6-4a29-8e21-e2ba6c5159cf"}
{"index":15,"sub_uri":"Q259502","obj_uri":"Q408","obj_label":"Austr\u0101lija","sub_label":"Austr\u0101lijas dol\u0101rs","lineid":41,"uuid":"8af9009f-e17a-4233-a3d7-a449bc8216e1"}
{"index":25,"sub_uri":"Q217799","obj_uri":"Q191","obj_label":"Igaunija","sub_label":"R\u012bgikogu","lineid":124,"uuid":"19e8a7ae-1992-4a4d-9b8c-59e27d80a363"}
{"index":6,"sub_uri":"Q208487","obj_uri":"Q801","obj_label":"Izra\u0113la","sub_label":"Izra\u0113las premjerministrs","lineid":11,"uuid":"42363d6f-7898-409a-88a4-b2a31e16cfad"}
{"index":29,"sub_uri":"Q7241291","obj_uri":"Q924","obj_label":"Tanz\u0101nija","sub_label":"Tanz\u0101nijas prezidents","lineid":155,"uuid":"c8a39133-fcba-4353-9386-ef4f92a7e9f8"}
{"index":38,"sub_uri":"Q735575","obj_uri":"Q843","obj_label":"Pakist\u0101na","sub_label":"Pakist\u0101nas premjerministrs","lineid":200,"uuid":"5a7e9c56-9c31-432a-ae05-8691c1f7ca92"}
{"index":0,"sub_uri":"Q191954","obj_uri":"Q142","obj_label":"Francija","sub_label":"Francijas prezidenti","lineid":0,"uuid":"3fe3d4da-9df9-45ba-8109-784ce5fba38a"}
{"index":17,"sub_uri":"Q473984","obj_uri":"Q843","obj_label":"Pakist\u0101na","sub_label":"Pakist\u0101nas prezidents","lineid":49,"uuid":"91f4ffa5-d3ec-45a9-9c7f-b1d63b6cd408"}
{"index":100,"sub_uri":"Q37251","obj_uri":"Q183","obj_label":"V\u0101cija","sub_label":".de","lineid":635,"uuid":"8919032d-be82-417e-a8e6-dda030d717b7"}
{"index":36,"sub_uri":"Q475658","obj_uri":"Q40","obj_label":"Austrija","sub_label":"Austrijas prezidents","lineid":188,"uuid":"59400427-e751-4e6e-9fc5-ddf91b5d79d3"}
{"index":96,"sub_uri":"Q7466263","obj_uri":"Q265","obj_label":"Uzbekist\u0101na","sub_label":"Uzbekist\u0101nas prezidents","lineid":614,"uuid":"48b5012a-7c09-4866-ba3e-8424db7f2aa5"}
{"index":13,"sub_uri":"Q274948","obj_uri":"Q17","obj_label":"Jap\u0101na","sub_label":"Jap\u0101nas premjerministrs","lineid":34,"uuid":"e97e884a-3ed6-4933-8665-29e8834ae811"}
{"index":56,"sub_uri":"Q172517","obj_uri":"Q766","obj_label":"Jamaika","sub_label":"Jamaikas karogs","lineid":345,"uuid":"0009473c-a993-457d-8460-420da07ad524"}
{"index":74,"sub_uri":"Q4404583","obj_uri":"Q219","obj_label":"Bulg\u0101rija","sub_label":"Bulg\u0101rijas premjerministrs","lineid":474,"uuid":"bc9512f0-f23f-43db-9e96-a717a2e0fe40"}
{"index":41,"sub_uri":"Q313465","obj_uri":"Q668","obj_label":"Indija","sub_label":"Indijas \u0101rlietu ministrs","lineid":270,"uuid":"ebfedbfe-3d47-496d-82d2-f5bbfc3d0b87"}
{"index":88,"sub_uri":"Q1769526","obj_uri":"Q217","obj_label":"Moldova","sub_label":"Moldovas premjerministrs","lineid":589,"uuid":"cf0a2d6a-79cd-4682-b413-9130aa032e9d"}
{"index":54,"sub_uri":"Q332711","obj_uri":"Q38","obj_label":"It\u0101lija","sub_label":"It\u0101lijas prezidents","lineid":328,"uuid":"5d779c75-c9c2-4d14-8a67-05696c0380a6"}
{"index":60,"sub_uri":"Q313383","obj_uri":"Q668","obj_label":"Indija","sub_label":"Indijas prezidents","lineid":403,"uuid":"7a0c2fb2-714b-4251-85fc-1e3db33aff68"}
{"index":91,"sub_uri":"Q133015","obj_uri":"Q224","obj_label":"Horv\u0101tija","sub_label":"Horv\u0101tijas karogs","lineid":598,"uuid":"54469181-f0f6-480d-a385-a976a72410fb"}
{"index":104,"sub_uri":"Q1571396","obj_uri":"Q79","obj_label":"\u0112\u0123ipte","sub_label":"\u0112\u0123iptes premjerministrs","lineid":672,"uuid":"def2aa1b-6914-4dae-9f56-d3eee362c60c"}
{"index":79,"sub_uri":"Q45758","obj_uri":"Q215","obj_label":"Slov\u0113nija","sub_label":"Slov\u0113nijas premjerministrs","lineid":530,"uuid":"8d0c11a8-7596-4fd6-abd2-347f162bfb29"}
{"index":35,"sub_uri":"Q82205","obj_uri":"Q27","obj_label":"\u012arija","sub_label":"\u012arijas karogs","lineid":187,"uuid":"0aca31a6-5150-4168-974b-4f58af59cce4"}
{"index":87,"sub_uri":"Q312271","obj_uri":"Q217","obj_label":"Moldova","sub_label":"Moldovas prezidents","lineid":587,"uuid":"4fda91f2-989d-42a8-8a3b-a49a58215dab"}
{"index":34,"sub_uri":"Q154797","obj_uri":"Q183","obj_label":"V\u0101cija","sub_label":"Bundest\u0101gs","lineid":186,"uuid":"fd5b0cba-6878-443b-a506-de2948ceadde"}
{"index":94,"sub_uri":"Q42876","obj_uri":"Q38","obj_label":"It\u0101lija","sub_label":"It\u0101lijas karogs","lineid":608,"uuid":"2988f5dc-9417-4b9b-83fa-fb6312549020"}
{"index":57,"sub_uri":"Q83149","obj_uri":"Q20","obj_label":"Norv\u0113\u0123ija","sub_label":"Norv\u0113\u0123ijas karogs","lineid":356,"uuid":"764075cc-4a15-4877-bfc4-814ba8dd8dd8"}
